<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="4cd460e2c71c2ffba346f4471ea0fa00" category="doc">Lançamento inicial da carga de trabalho dos construtores</block>
  <block id="323dd81fcb961ffe9d54fa99152c0e51" category="paragraph">O BlueXP Workload Factory for Builders simplifica o consumo e o acesso às versões de software, eliminando a necessidade de ferramentas ou scripts personalizados. Ele permite que você utilize versões de software como clones instantâneos integrados ao Perforce Helix Core, criando um espaço de trabalho conveniente para seus processos de desenvolvimento, economizando tempo e recursos.</block>
  <block id="5f9f7bdd8b86c6cc583afabbd903007c" category="paragraph">A versão inicial inclui a capacidade de gerenciar projetos e espaços de trabalho, além de automatizar ações com o Codebox. Você também pode integrar o Builders com o Perforce Helix Core, para gerenciar diferentes versões de cada projeto e alternar entre elas rapidamente.</block>
  <block id="962abee1b74c5d5ab5f9bd0c47cbb068" category="paragraph">A interface do usuário e a documentação do Workload Factory agora usam "somente leitura" para se referir a permissões de leitura e "leitura/gravação" para se referir a permissões de automação.</block>
  <block id="2755dd60db288e29e6f06b54dc696d1e" category="paragraph">Agora você pode clonar um projeto no BlueXP Workload Factory for Builders. Ao clonar um projeto, o Builders cria um novo projeto a partir de um snapshot, com a mesma configuração do original. A clonagem é útil para criar rapidamente projetos semelhantes ou para fins de teste. Você pode montar o novo clone do projeto seguindo as instruções em Builders.</block>
  <block id="2c66253b5627d775e178720764bbf7bf" category="inline-link">Gerenciar versões de projetos do BlueXP Workload Factory para Builders</block>
  <block id="5cfea31bf03490b6d93b9e2e79a99599" category="paragraph"><block ref="5cfea31bf03490b6d93b9e2e79a99599" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2bbead322f2dd5c4a40fbd66537e304f" category="doc">BlueXP workload factory agora NetApp Workload Factory</block>
  <block id="9c80606adc6065bc48c6d99fbb8c3f1d" category="paragraph">O BlueXP foi renomeado e redesenhado para refletir melhor o papel que ele tem no gerenciamento da sua infraestrutura de dados. Como resultado, a BlueXP workload factory foi renomeada para NetApp Workload Factory.</block>
  <block id="ef702fb37688ffbfdf16f6b005df7436" category="doc">O NetApp Workload Factory para Builders agora é o NetApp Workload Factory para EDA.</block>
  <block id="f48bd4568e33f95e23f1ea90df81f8af" category="paragraph">Workload Factory for Builders agora é Workload Factory for EDA. A mudança de nome reflete o foco nas cargas de trabalho de automação de projeto eletrônico (EDA).</block>
  <block id="8e2c84558eaf80d5e8e99422d320b395" category="paragraph">O Workload Factory for EDA ajuda você a otimizar o FSx para ONTAP em vários sistemas de arquivos. Você pode otimizar o desempenho e reduzir os custos operacionais automatizando os parâmetros de armazenamento, analisando as restrições de desempenho e obtendo insights sobre projetos de EDA. O Workload Factory para EDA foi projetado para se integrar com suas estruturas de Infraestrutura como Código (IaC).</block>
  <block id="5e3b7f958129022f75fe2931c55615b2" category="section-title">Integração da página inicial do assistente de IA "Pergunte-me"</block>
  <block id="65bcc541760e8f25e0281edbfdfbf7f3" category="paragraph">A página inicial do console do Workload Factory incorpora o assistente de IA "Pergunte-me", permitindo que você faça perguntas sobre seu próprio ambiente de armazenamento, obtenha insights personalizados diretamente do seu ambiente e consulte conversas anteriores. Você pode interagir com o recurso "Pergunte-me" para entender suas cargas de trabalho, solucionar problemas e aprender mais sobre o Workload Factory — tudo isso sem sair do console.</block>
  <block id="08c1bf6e31ef174ff608b5eb3d282063" category="summary">Com o Codebox, você pode automatizar a implantação de hosts, a criação de bancos de dados e muito mais.</block>
  <block id="971492a505365b895740e7ae6a7e5a70" category="paragraph">Com o Codebox, você pode automatizar a criação de projetos e as operações de proteção de dados. O Codebox é um copiloto de infraestrutura como código (IaC) que ajuda você a gerar código para executar quaisquer operações suportadas pelo Workload Factory.</block>
  <block id="bd282943a337f4287ca0d70f9a836261" category="inline-link-macro">Automação Codebox</block>
  <block id="7954c9f6b266222ad558a397a97a8531" category="paragraph">Saiba mais sobre <block ref="d6a91743d83ea88006a3d66c27289981" category="inline-link-macro-rx"></block> e como usá-lo.</block>
  <block id="14f9e37de51ef9bfb9372bcc2644a7d3" category="summary">Um espaço de trabalho no NetApp Workload Factory para EDA é uma representação Perforce de um projeto, baseada em um snapshot do projeto. Você pode criar espaços de trabalho como parte de um projeto EDA.</block>
  <block id="fb1790577e5f5d791fc376eb201401a4" category="doc">Crie um espaço de trabalho EDA</block>
  <block id="ae1c3d36c4598376c2263464aa4284de" category="paragraph">Um espaço de trabalho no NetApp Workload Factory para EDA é uma representação Perforce de um projeto em um momento específico. Os espaços de trabalho são criados usando um instantâneo do projeto como base. Você pode criar novos espaços de trabalho dentro de um projeto EDA. Você pode criar espaços de trabalho a partir da interface do usuário do Perforce.</block>
  <block id="135b308ed83c53f1516b7c754566d1c4" category="paragraph-title">Antes de começar</block>
  <block id="678fde6363662adb0e14514d5e0ea203" category="inline-link-macro">Integre EDA com Perforce</block>
  <block id="40e2dc00245d381e14b11b6af1aa9325" category="paragraph">Certifique-se de ter integrado o EDA com o Perforce Helix Visual Client. Ver <block ref="4451768d6f25b13dcd53f8576a8b3816" category="inline-link-macro-rx"></block> Para obter mais informações.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Passos</block>
  <block id="da8298c164d94d09143ffe89648c5d3c" category="list-text">Faça login no Perforce.</block>
  <block id="0d8bfed2e411f7c8b7dff958995d4b8d" category="list-text">No menu Perforce, selecione *Exibir* &gt; *WF*.</block>
  <block id="905278c1db6bd8497d1b33523cff6fc7" category="paragraph">A tela de login do Workload Factory aparece na interface do usuário do Perforce.</block>
  <block id="dcafe9cce796ce855e87b270f0a5af59" category="inline-link-macro">experiências de console</block>
  <block id="e1e54933838bb7ba662301d01c937d2d" category="list-text">Faça login usando um dos seguintes métodos: <block ref="68ceec76279c6913cdee16884c2d813a" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="342a19841e494c61bf9c06a5879eaffa" category="inline-image-macro">O ícone do menu hambúrguer é usado para navegar até cargas de trabalho como armazenamento, EDA, IA, bancos de dados, VMware e administração.</block>
  <block id="b8e80bdc143cd93756cdc18a9e1dbec8" category="list-text">Selecione o menu <block ref="d1917ed039a7bd34b3d1373e5ffc5ece" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e então selecione *EDA*.</block>
  <block id="e697a1da1a063826188852846e2e5db7" category="list-text">Selecione *CI/CD*.</block>
  <block id="d09286017eb6bb6a42c1f431c40b762f" category="list-text">Selecione *Criar projeto* e, em seguida, selecione *Criar espaço de trabalho*.</block>
  <block id="7e8ef7f44044b6d0f74789559287feea" category="list-text">Na página Criar um projeto de espaço de trabalho, forneça as seguintes informações:</block>
  <block id="84e0437fbb34f7df37fde5cd3164b871" category="list-text">Selecione uma imagem para usar como base para o espaço de trabalho.</block>
  <block id="823e06a14b6847643d4e237d4323c8c4" category="list-text">Insira um nome para o espaço de trabalho.</block>
  <block id="23746643d2ed59cbb329d766d3165e53" category="list-text">Opcionalmente, insira um identificador de usuário para reivindicar o espaço de trabalho. Este identificador deve corresponder ao ID de usuário do Perforce do desenvolvedor que utilizará este espaço de trabalho.</block>
  <block id="bf18811faac9b8e4fcaebab51afd1113" category="list-text">Selecione *Criar*.</block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Resultado</block>
  <block id="2d8f6486127f82c2bea30c11d743290d" category="paragraph">O espaço de trabalho foi criado e aparece na lista de espaços de trabalho na página Espaços de Trabalho.</block>
  <block id="3c6efe0ce159fb5b8ee4882bcf3ad973" category="summary">A NetApp oferece suporte ao Workload Factory e seus serviços em nuvem de diversas maneiras. Diversas opções gratuitas de autoatendimento estão disponíveis 24 horas por dia, 7 dias por semana, como artigos da base de conhecimento (KB) e um fórum da comunidade. Seu cadastro de suporte inclui suporte técnico remoto via sistema de tickets online.</block>
  <block id="9dd6fbb22308fb878005d005d21076f4" category="doc">Obtenha ajuda com o Workload Factory para EDA.</block>
  <block id="6a7b2c9c4cec65ad972b108fa0a1192b" category="section-title">Obtenha suporte para FSx para ONTAP</block>
  <block id="4435b263dd1a35bcd8dfda050db92b3b" category="paragraph">Para obter suporte técnico relacionado ao FSx for ONTAP, sua infraestrutura ou qualquer solução que utilize o serviço, consulte a seção "Obtendo ajuda" na documentação do Workload Factory para esse produto.</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSx para ONTAP</block>
  <block id="359d8b16e442ffaa72e03c95fcd60448" category="paragraph"><block ref="359d8b16e442ffaa72e03c95fcd60448" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="35f9849ffdd809bda11d0fc56e1e3583" category="paragraph">Para receber suporte técnico específico para o Workload Factory e suas soluções e serviços de armazenamento, utilize as opções de suporte descritas abaixo.</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Use opções de autoapoio</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Estas opções estão disponíveis gratuitamente, 24 horas por dia, 7 dias por semana:</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentação</block>
  <block id="d935525f4850c4638cbf48ae53fb4686" category="paragraph">A documentação do Workload Factory que você está visualizando no momento.</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Base de conhecimento</block>
  <block id="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="list-text"><block ref="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ba6274b9c9d1f81bb3a648fa289986b8" category="paragraph">Pesquise na base de conhecimento do Workload Factory para encontrar artigos úteis que o ajudarão a solucionar problemas.</block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Comunidades</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="7faef90df03399696ba9d4815b37171a" category="paragraph">Participe da comunidade Workload Factory para acompanhar discussões em andamento ou criar novas.</block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Crie um caso com o suporte da NetApp</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Além das opções de autossuporte acima, você pode trabalhar com um especialista em suporte da NetApp para resolver quaisquer problemas após ativar o suporte.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="paragraph-title">Antes de começar</block>
  <block id="e2a733504c4088b809813bbb35a3ddfd" category="inline-link-macro">Aprenda como se registrar para receber suporte</block>
  <block id="a12ea39ddf1c98adfd7f751299705efa" category="paragraph">Para usar a funcionalidade *Criar um Caso*, primeiro você precisa se cadastrar para obter suporte e associar suas credenciais do Site de Suporte da NetApp ao seu login do Workload Factory. <block ref="d9fea24984986beabae03291c4b721de" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="356c88ac4b0ec3f7689cc91f54701fef" category="list-text">No canto superior direito do console do Workload Factory, selecione *Ajuda &gt; Suporte*.</block>
  <block id="6e74b203173a9994c366c7e7a3cf4748" category="paragraph">Selecionar esta opção abre o NetApp Console em uma nova aba do navegador e carrega o painel de suporte.</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">Na página *Recursos*, escolha uma das opções disponíveis em Suporte Técnico:</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Selecione *Ligue para nós* se quiser falar com alguém por telefone. Você será direcionado para uma página no netapp.com que lista os números de telefone para os quais você pode ligar.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Selecione *Criar um caso* para abrir um tíquete com um especialista de suporte da NetApp :</block>
  <block id="d7d0da18fbb8f8f85c1364883fbdf4c7" category="list-text">*Serviço*: Selecione *Workload Factory*.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Prioridade do caso*: escolha a prioridade do caso, que pode ser Baixa, Média, Alta ou Crítica.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Para saber mais detalhes sobre essas prioridades, passe o mouse sobre o ícone de informações ao lado do nome do campo.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Descrição do problema*: Forneça uma descrição detalhada do seu problema, incluindo quaisquer mensagens de erro aplicáveis ou etapas de solução de problemas que você executou.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Endereços de e-mail adicionais*: insira endereços de e-mail adicionais se quiser informar outra pessoa sobre esse problema.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Anexo (Opcional)*: Carregue até cinco anexos, um de cada vez.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Os anexos são limitados a 25 MB por arquivo. As seguintes extensões de arquivo são suportadas: txt, log, pdf, jpg/jpeg, rtf, doc/docx, xls/xlsx e csv.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Uma captura de tela do formulário Criar um caso que permite criar um caso com o Suporte da NetApp .</block>
  <block id="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="paragraph"><block ref="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Depois que você terminar</block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Um pop-up aparecerá com o número do seu caso de suporte. Um especialista em suporte da NetApp analisará seu caso e entrará em contato com você em breve.</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Para obter um histórico dos seus casos de suporte, você pode selecionar *Configurações &gt; Linha do tempo* e procurar por ações chamadas "criar caso de suporte". Um botão na extrema direita permite expandir a ação para ver detalhes.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">É possível que você encontre a seguinte mensagem de erro ao tentar criar um caso:</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">"Você não está autorizado a criar um caso contra o serviço selecionado"</block>
  <block id="3f13dd54818447375c92bf35e0a35f00" category="paragraph">Esse erro pode significar que a conta NSS e a empresa registrada associada a ela não são a mesma empresa registrada para o número de série da conta do NetApp Console (ou seja, 960xxxx) ou o número de série do sistema. Você pode buscar ajuda utilizando uma das seguintes opções:</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Use o chat do produto</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Envie um caso não técnico em<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gerencie seus casos de suporte (visualização)</block>
  <block id="289d2ab2d9b0e116790d035921c12b56" category="paragraph">Você pode visualizar e gerenciar casos de suporte ativos e resolvidos diretamente do NetApp Console. Você pode gerenciar os casos associados à sua conta NSS e à sua empresa.</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">O gerenciamento de casos está disponível como uma prévia. Planejamos refinar essa experiência e adicionar melhorias em versões futuras. Envie-nos seu feedback usando o chat do produto.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Observe o seguinte:</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">O painel de gerenciamento de casos na parte superior da página oferece duas visualizações:</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">A visualização à esquerda mostra o total de casos abertos nos últimos 3 meses pela conta NSS do usuário que você forneceu.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">A visualização à direita mostra o total de casos abertos nos últimos 3 meses no nível da sua empresa com base na sua conta de usuário NSS.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">Os resultados na tabela refletem os casos relacionados à exibição que você selecionou.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">Você pode adicionar ou remover colunas de interesse e filtrar o conteúdo de colunas como Prioridade e Status. Outras colunas fornecem apenas recursos de classificação.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Veja as etapas abaixo para mais detalhes.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">Em cada caso, oferecemos a possibilidade de atualizar notas do caso ou fechar um caso que ainda não esteja no status Fechado ou Pendente Fechado.</block>
  <block id="f9a63cd3a07378e169c58addd5fdce8d" category="paragraph">Selecionar esta opção abre o NetApp Console em uma nova aba do navegador e carrega o painel de suporte.</block>
  <block id="785b440c0be1d853c5e2f4fb1f1ee2ab" category="list-text">Selecione *Gerenciamento de Casos* e, se solicitado, adicione sua conta NSS ao NetApp Console.</block>
  <block id="c80d8addb8aa8e8872bbc44894b077f3" category="paragraph">A página *Gerenciamento de casos* exibe os casos em aberto relacionados à conta NSS associada à sua conta de usuário do NetApp Console . Esta é a mesma conta NSS que aparece no topo da página de *gerenciamento NSS*.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Modifique opcionalmente as informações exibidas na tabela:</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">Em *Casos da organização*, selecione *Exibir* para visualizar todos os casos associados à sua empresa.</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modifique o intervalo de datas escolhendo um intervalo de datas exato ou escolhendo um período de tempo diferente.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Uma captura de tela da opção acima da tabela na página Gerenciamento de casos que permite que você escolha um intervalo de datas exato ou os últimos 7 dias, 30 dias ou 3 meses.</block>
  <block id="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="paragraph"><block ref="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtrar o conteúdo das colunas.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Uma captura de tela da opção de filtro na coluna Status que permite filtrar casos que correspondem a um status específico, como Ativo ou Fechado.</block>
  <block id="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="paragraph"><block ref="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">O ícone de mais que aparece na tabela</block>
  <block id="002f1c0a8cf4a68b888010ddef3a7f7e" category="list-text">Altere as colunas que aparecem na tabela selecionando<block ref="e55ec8dc42ae68d9326c51261c8a5f4f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e então escolher as colunas que você gostaria de exibir.</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Uma captura de tela que mostra as colunas que você pode mostrar na tabela.</block>
  <block id="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="paragraph"><block ref="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Um ícone com três pontos que aparece na última coluna da tabela</block>
  <block id="000a1376035909240f559b8ab724030c" category="list-text">Gerencie um caso existente selecionando<block ref="54181d1b918b28e5f92545f8b3b4a30c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e selecionando uma das opções disponíveis:</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Ver caso*: Veja detalhes completos sobre um caso específico.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Atualizar notas do caso*: Forneça detalhes adicionais sobre seu problema ou selecione *Carregar arquivos* para anexar até no máximo cinco arquivos.</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">*Fechar caso*: Forneça detalhes sobre o motivo pelo qual você está fechando o caso e selecione *Fechar caso*.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Uma captura de tela que mostra as ações que você pode realizar após selecionar o menu na última coluna da tabela.</block>
  <block id="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="paragraph"><block ref="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e2c3d4fe26e2a57771176f8d971d83e0" category="summary">Aprenda como integrar EDA com o Perforce.</block>
  <block id="cdca25b114cc65b57af3f2dc65baa554" category="paragraph">Integre o EDA com o Perforce Helix Visual Client (P4V) para que os desenvolvedores possam gerenciar seus espaços de trabalho usando a CLI do Perforce. Isso permite que os desenvolvedores alternem rapidamente entre projetos e espaços de trabalho, economizando tempo durante o desenvolvimento.</block>
  <block id="46a36d37c0e9a3ece7f56b7e840f1b27" category="inline-link">Arquivo de integração P4V</block>
  <block id="7c359035b875bf519bc132bc94cafdab" category="list-text">Baixe o<block ref="093cf1344a1daf53cd0d14d747e3c73f" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="f5a1a9adabcc26ef07e31dc7417fb595" category="list-text">Abra o P4V e vá para *Ferramentas* &gt; *Gerenciar Ferramentas* &gt; *Abas HTML*.</block>
  <block id="78b6e5d76f833be63e70a3cd5925a698" category="list-text">Selecione *Importar guias HTML*.</block>
  <block id="e0ca1ffa7a7ff194727a7c27c1091abd" category="list-text">Selecione o arquivo XML de integração P4V e selecione *Importar*.</block>
  <block id="8021afdc93837bf89b4d2209922664f5" category="list-text">Acesse *Exibir* &gt; *Fábrica de Carga de Trabalho*.</block>
  <block id="9a68fc2523ab5eb5357c2c3ba6b626d9" category="paragraph">A interface web do NetApp Workload Factory para EDA aparece como uma aba HTML dentro do cliente P4V.</block>
  <block id="58eaebf972358f1cf03d386a4ade1a0f" category="paragraph-title">Qual o próximo passo?</block>
  <block id="bf9f27fc21322ff6302a870d86e2e722" category="inline-link-macro">Crie um plano de implantação do Amazon EC2 usando o assistente de migração.</block>
  <block id="87ca10f516e69b36084d36d28809162e" category="paragraph"><block ref="a5520c5bc95caf26ab1a143ec38e8340" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="1eba71d64e6c5e410e558530711e835b" category="summary">Limitações conhecidas identificam plataformas, dispositivos ou funções que não são suportados por esta versão do produto ou que não interoperam corretamente com ele. Revise essas limitações cuidadosamente.</block>
  <block id="406b6743d6cb27b667d9600f28f51fe8" category="section-title">É necessário obter autorização do operador.</block>
  <block id="c1ff9ef1c0ec2e919c5fb8f99ade5a2c" category="paragraph">O NetApp Workload Factory para EDA requer permissões de operador para funcionar corretamente.</block>
  <block id="09593340bc6b0dc8107502c02818e9b4" category="summary">Aprenda como usar a integração do Perforce no NetApp Workload Factory para EDA.</block>
  <block id="aaece55db43004e3cc685d5bd165253e" category="paragraph">A integração do Perforce com pipelines de CI/CD aprimora o processo de desenvolvimento ao automatizar compilações, testes e implantações, resultando em uma entrega de software mais rápida e confiável.</block>
  <block id="e365225a054a446470ef3e9d340e350c" category="paragraph">A Integração Contínua e a Implantação Contínua (CI/CD) em EDA são ferramentas para a criação rápida de ambientes de desenvolvimento de software. Permite a configuração rápida de ambientes de desenvolvimento pessoais, economizando tempo e possibilitando o autosserviço para os desenvolvedores, ao mesmo tempo que capacita as equipes de DevOps a manter o controle da infraestrutura. Utilizando CI/CD, os desenvolvedores de software podem criar espaços de trabalho rapidamente, sem a necessidade de armazenamento de dados especializado ou conhecimento da infraestrutura de desenvolvimento.</block>
  <block id="44583f52606e67cb0d8ed1bc84bffdad" category="section-title">O que é CI/CD?</block>
  <block id="4e7764c6c48491248a7f9cb95e3bb4b2" category="paragraph">Ao utilizar CI/CD, você pode simplificar a maneira como os desenvolvedores gerenciam e interagem com diferentes versões de seus softwares. Ele funciona com o Perforce Helix Core para clonar instantaneamente versões de software e criar espaços de trabalho para desenvolvimento, controle de qualidade e CI/CD.</block>
  <block id="7459a9c0d44a28a6af05450d4b5725c6" category="paragraph">Você pode facilmente criar um projeto e atribuir um volume que represente seu ambiente de software e seus artefatos. Ao atualizar seu software, você pode tirar instantâneos do volume, capturando o estado do seu software naquele momento. Você pode acessar qualquer versão de software instantaneamente, sem precisar resincronizar, economizando tempo e recursos.</block>
  <block id="6ae8e58cb52cd45b321927bcb2961f4e" category="inline-link-macro">Visão geral do Workload Factory</block>
  <block id="3eb276000847b70b99710a1321f3d0fd" category="paragraph">Utilizando os recursos de snapshot e clonagem do NetApp ONTAP, você pode acessar rapidamente diferentes versões do seu software, permitindo desenvolver e lançar atualizações com maior agilidade. Para obter mais informações sobre o Workload Factory, consulte o <block ref="74c54dbaee345ad32db577029257fe31" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="738d1e9d6dd124044b0ec1a288e6f583" category="section-title">Características CI/CD</block>
  <block id="f727cac0ddae92d9de3567e9a3b11511" category="inline-link-macro">Gerenciar projetos</block>
  <block id="768616a039ef86952662b0f5f95dacff" category="list-text">Criar, editar e remover projetos. Ver <block ref="fb9c7d63e5ff0ecfa02b9d9ceca63ade" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="adbb6bf856639e7a9dcf34b22158718f" category="inline-link-macro">Gerenciar versões do projeto</block>
  <block id="9e2b5fcc0baa9499d81cb1d33e0351cc" category="list-text">Criar instantâneos de versões de software definidas. Ver <block ref="3450e7fe73800d5e4b142cc04d5492a2" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="5638176be5dd4e400efc77338868cf55" category="inline-link-macro">Crie um espaço de trabalho</block>
  <block id="13cc80731190b5b6c8a04fe1cd7b905f" category="list-text">Criar e excluir espaços de trabalho (com base em clones). Ver <block ref="b6d499cb2bdcbe9fb792f99b678211f5" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="11573c020d9072fbccd8d9e1bf8ddeb7" category="list-text">Crie políticas de acesso para controlar o acesso a um projeto.</block>
  <block id="8b6548bf1466502744b54390adb22945" category="list-text">Analise a utilização da capacidade de cada projeto.</block>
  <block id="0df732682654fdd4c15db93d5b63bf29" category="list-text">Controle os limites de tamanho dos clones e a retenção de clones para cada projeto.</block>
  <block id="7d20cea7fccf92ee5c728f01adf10466" category="inline-link-macro">Integre com o Perforce</block>
  <block id="e502bf8ed1d56ac2c9a91fb93607144c" category="list-text">Integre-se com sistemas de controle de versão como o Perforce. Ver <block ref="3ab2b6936d981c86648665276d6f8cb3" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="a087ba044cc23ff2c6dc451db3a70ced" category="section-title">Projetos e espaços de trabalho na EDA</block>
  <block id="427ad364fcc508c8123dff592683a053" category="paragraph">Você pode criar um projeto e atribuir um volume que represente seu ambiente de software e seus artefatos. Cada vez que você cria uma nova versão do software, é necessário ressincronizar os dados do volume e criar um instantâneo do projeto para marcar o estado do volume como uma versão conhecida. O volume de origem do projeto pode receber atualizações contínuas e conter vários snapshots para marcar diferentes versões. Você pode usar cada snapshot imediatamente como um clone instantâneo, um repositório editável dedicado ou compartilhado, disponível para desenvolvedores, controle de qualidade ou processos de compilação. Um clone, no contexto de uma versão específica de software, é um espaço de trabalho.</block>
  <block id="5354d1e9ecaabd928d4235d17bb92d9e" category="section-title">Automação com Workload Factory Codebox</block>
  <block id="f1214f35af0ff103c79251078e169af6" category="list-text">*Geração de trechos de código*: Trechos de código de Infraestrutura como Código (IaC) são gerados durante a criação de recursos, permitindo a integração perfeita com fluxos de trabalho de orquestração existentes.</block>
  <block id="3b9355b880979c4a10f7d88ded288364" category="list-text">*Copiloto de Infraestrutura como Código*: o Codebox é um copiloto de Infraestrutura como Código (IaC) que ajuda desenvolvedores e equipes de DevOps a gerar código para executar qualquer operação suportada pelo Workload Factory.</block>
  <block id="d8135e6fae6748dcba5e9d108c9af427" category="list-text">*Visualizador de código e catálogo de automação*: o Codebox oferece um visualizador de código para análise rápida de automação e um catálogo de automação para reutilização futura facilitada.</block>
  <block id="20b4f77bd00b4f63a49ec8e08f3bf6a6" category="section-title">Custo</block>
  <block id="e3cfd8fddc6e34f6e4b5bcb35c0eff93" category="paragraph">O uso da funcionalidade de CI/CD do Workload Factory é gratuito.</block>
  <block id="0b9c6eef4e3d3a222eb04e910d252339" category="section-title">Licenciamento</block>
  <block id="28e7b14076114555ea849e44c76b8f5d" category="paragraph">Não são necessárias licenças especiais da NetApp para usar os recursos de CI/CD do Workload Factory.</block>
  <block id="5948f3347ebc02ebc690227c059661e1" category="section-title">Regiões</block>
  <block id="d5b1044cbc510048a5dac270bde89ed5" category="inline-link">Veja as regiões da Amazon suportadas.</block>
  <block id="10476aa104cddb6c41cdc64fc271134e" category="paragraph">O EDA é compatível com todas as regiões comerciais onde o FSx para ONTAP é suportado.<block ref="54b85ac4e794c565ea8c7aad421e6e67" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="186585d175a4fff1722ac82a5520c584" category="paragraph">As seguintes regiões da AWS não são suportadas:</block>
  <block id="cc6dcf46ebcb08f1caa420526cc0ab18" category="list-text">Regiões da China</block>
  <block id="ecd96786b112acf6970d6aaf3be575ca" category="list-text">Nuvem Secreta</block>
  <block id="151ef168e17772f7a361db78a0c86552" category="list-text">Nuvem Top Secret</block>
  <block id="20c404f3ca0633629eee9b1b4ccd6737" category="section-title">Obtendo ajuda</block>
  <block id="d63f6bd7594c764e42de13a94ad6deed" category="paragraph">O Amazon FSx for NetApp ONTAP é uma solução própria da AWS. Para obter suporte, use a Central de Suporte no seu Console de Gerenciamento da AWS para abrir um chamado. Selecione "FSx para ONTAP" e a categoria, depois forneça as informações necessárias.</block>
  <block id="4061d1385f49cdab5cc5c663b17b9344" category="inline-link-macro">Obtenha ajuda para EDA no Workload Factory</block>
  <block id="af7e1e5db86c674cf11518c1e371ec9a" category="paragraph">Para perguntas gerais sobre o Workload Factory ou sobre os aplicativos e serviços do Workload Factory, consulte: <block ref="ed1f973cd7efc0e358f933a5620a23d0" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="20e29dd4b2600e7b8ce680efd9bce4a1" category="summary">O NetApp Workload Factory para EDA ajuda você a otimizar o desempenho de uso do FSx para ONTAP .</block>
  <block id="e2f999d4cb1ec42e357866f39d18461e" category="doc">Saiba mais sobre o NetApp Workload Factory para EDA.</block>
  <block id="7e352fac3dcf36358e8bc2cf1bfa3922" category="paragraph">Ele foi projetado para se integrar com suas estruturas de Infraestrutura como Código (IaC).</block>
  <block id="26436f2413992fe24dbc64926658bc5b" category="paragraph">Oferece o seguinte:</block>
  <block id="a91e4ff4bf49e8de7de911d95062662e" category="inline-link-macro">CI/CD</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Os avisos legais fornecem acesso a declarações de direitos autorais, marcas registradas, patentes e muito mais.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Direitos autorais</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marcas registradas</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, o logotipo da NETAPP e as marcas listadas na página de Marcas Registradas da NetApp são marcas registradas da NetApp, Inc. Outros nomes de empresas e produtos podem ser marcas registradas de seus respectivos proprietários.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Patentes</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">A lista atual de patentes pertencentes à NetApp pode ser encontrada em:</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Política de Privacidade</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Código aberto</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Os arquivos de aviso fornecem informações sobre direitos autorais e licenças de terceiros usados no software NetApp .</block>
  <block id="aeb31c9f8c311597856b129ab948b4e6" category="inline-link">NetApp Workload Factory</block>
  <block id="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="paragraph"><block ref="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="aee6f8bed903be1fd0e588691dc83ee2" category="summary">Gerencie instâncias do Microsoft SQL Server no Workload Factory para Bancos de Dados.</block>
  <block id="7a96064e2353eee73d82c2c834e20b4f" category="paragraph">Você pode gerenciar projetos EDA para controlar como seu código e artefatos são gerenciados para cada projeto no NetApp Workload Factory para EDA.</block>
  <block id="be86ca474df5e14056bc0f20d2cdb767" category="section-title">Criar um projeto</block>
  <block id="3b6aee0d7586fa2e996955209e86b05d" category="list-text">Na página Criar projeto, forneça as seguintes informações:</block>
  <block id="7ee7bbb308ec85b0e9fa63e91fe6f62f" category="list-text">*Nome do projeto*: Insira um nome para o projeto.</block>
  <block id="0cca7644aa0cba3c4f8ebb05e857a455" category="list-text">*Descrição*: Insira uma descrição para o projeto.</block>
  <block id="ba325028343b8f10b90df796110a4920" category="list-text">*Sistema de arquivos*: Forneça o seguinte:</block>
  <block id="6015cd2e9e5bc5b037ad456163cc26cb" category="inline-link">Saiba mais sobre links</block>
  <block id="ec138dddaf46c45871ca71eed01a3e90" category="list-text">*Escolha um volume*: Selecione um volume para armazenar o projeto; o EDA usa este volume como repositório de software.</block>
  <block id="73699ce7a6810990bfdfcd9d66248475" category="paragraph">Você só pode selecionar volumes que estejam configurados como compartilhamento NFS.</block>
  <block id="54707d044b3f7dbd9190e90c0c26da4b" category="list-text">*Políticas operacionais*: Estabelecer limites para clones de projetos:</block>
  <block id="e55e29e359599d9e8e2c9c6bba3c7299" category="list-text">*Retenção máxima em dias*: Insira o número máximo de dias que um clone deve ser retido. Após esse número de dias, o Workload Factory remove o clone.</block>
  <block id="1b50a415b7236d521d4caff453dc9d8c" category="list-text">*Número máximo de clones por usuário ou grupo*: Insira o número máximo de clones que podem ser provisionados para um usuário ou grupo.</block>
  <block id="1aa5ccae7f0dcce26f22d0ad5c7ad270" category="list-text">*Tamanho máximo do clone em GiB*: Insira o tamanho máximo em GiB de um clone do projeto.</block>
  <block id="60df076fa27b46615c02a69a695d47fa" category="list-text">*Políticas de acesso*: Conceda acesso ao projeto explicitamente a usuários ou grupos específicos:</block>
  <block id="872c4bee2d347ff2c530983493966657" category="list-text">*Escopo de aplicação da política*: Insira endereços IP individuais ou intervalos de endereços IP para limitar o acesso ao projeto somente a esses endereços IP ou intervalos.</block>
  <block id="6103d4c0df4fa9e11f3ff7d4206cb2c6" category="paragraph">Por exemplo:<block ref="b80ff0a24c4ff47488b3e445109bfe19" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="fbfbd4c7a8f9575234f1d85a65b369a0" category="list-text">*Identificadores de usuário ou grupo*: Insira os identificadores de usuário ou grupo para limitar o acesso ao projeto apenas a esses usuários ou grupos.</block>
  <block id="601e4c99c321f541ac2b8eb0510576a5" category="paragraph">Por exemplo:<block ref="6edf26f6e0badff12fca32b16db38bf2" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="48ddfff7668ec69b4b4aba6cb8178ea2" category="paragraph">O projeto foi criado e aparece na lista de projetos na página Projetos.</block>
  <block id="5adc04409266bb451a371fe1fb4271b5" category="section-title">Veja os projetos existentes</block>
  <block id="a279392e9c267153717e18db2c1a3fe2" category="paragraph">Você pode visualizar os projetos existentes criados no NetApp Workload Factory para EDA seguindo estes passos.</block>
  <block id="5efe5319618aec329621bb926d321c12" category="list-text">Selecione *Ir para a página de Projetos*.</block>
  <block id="8d316038ebf1829df9f37bc4382f5c99" category="list-text">Veja os projetos existentes listados na página Projetos.</block>
  <block id="83879b61fc6dcf133f90392c69f25d38" category="section-title">Editar um projeto</block>
  <block id="7725fdf63a5f6cb955bcaa6473dd1c51" category="paragraph">Você pode editar as configurações de um projeto a qualquer momento.</block>
  <block id="2041999f6b6b70199d1267ee84f453a6" category="inline-image-macro">o botão de opção</block>
  <block id="d0db1d4c3851445a0852041a52b296c9" category="list-text">Na página Projetos, selecione <block ref="4dc533ba94e6ca8d1968a9d477e1cbce" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> para o projeto que você deseja editar.</block>
  <block id="66b51b35cd8204795ab7fee998410a48" category="list-text">Faça as alterações necessárias na configuração do projeto.</block>
  <block id="10492389e94efdebbb66f7b0cd8a1324" category="list-text">Selecione *Salvar*.</block>
  <block id="332e8f9755f014bf425402dbc3cb5c58" category="section-title">Veja os espaços de trabalho de um projeto</block>
  <block id="9cfa855917c2aba68c914931f8189bc6" category="paragraph">Um clone ou instantâneo de um projeto é conhecido como espaço de trabalho. Ao criar um espaço de trabalho, ele será mantido enquanto a política de operação do projeto permitir. Você pode visualizar os espaços de trabalho existentes para um projeto seguindo estes passos.</block>
  <block id="63b8f67914ccd74aae4ec183f8b47a02" category="list-text">Na página Projetos, escolha um projeto e selecione *Visualizar*.</block>
  <block id="afe6f323353ce261146c3950281e3680" category="list-text">Veja o status e os detalhes de todos os espaços de trabalho deste projeto.</block>
  <block id="8ca9805ea33bde88fc83f8cc3dd200f0" category="list-text">Se você vir alertas ou avisos para um espaço de trabalho, passe o cursor sobre o ícone de alerta ou aviso para ver o motivo.</block>
  <block id="bb92ae025a739a684fde28b70cb90df5" category="section-title">Excluir um projeto</block>
  <block id="7d597c8bc9a2f2e7d749c445b50fe509" category="paragraph">Você pode excluir um projeto quando ele não for mais necessário, seguindo estes passos.</block>
  <block id="bafa817ae318f3f9b180bd46a2e63961" category="list-text">Na página Projetos, selecione <block ref="4dc533ba94e6ca8d1968a9d477e1cbce" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> para o projeto que você deseja excluir.</block>
  <block id="0f024621e0673f1f4e657983682d6e72" category="list-text">Selecione *Excluir*.</block>
  <block id="8186fba50e8e4d5abb2f25404b3ac987" category="list-text">Na caixa de diálogo de confirmação, selecione *Excluir*.</block>
  <block id="6acbdc8ddf8c914f95d450771ab7cede" category="paragraph">O projeto é excluído e todo o código ou artefatos associados a ele são removidos do volume. São mantidos instantâneos e clones do projeto.</block>
  <block id="06c2cea18679d64399783748fa367bdd" category="inline-image-macro">Um</block>
  <block id="3d784fb83da69a092542ad97e84229a1" category="paragraph-title"><block ref="58f667aaf05f87159670e12bd9bc076b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Faça login no Workload Factory</block>
  <block id="e3f4d5b3a0d16b68c0f95c7031bbab0f" category="inline-link">Crie uma conta no Workload Factory.</block>
  <block id="8af94ef3a55ab31e78f60c3968ecc4e3" category="paragraph">Você precisará de<block ref="c1e10d5d77d21feb199911d5a4450d55" category="inline-link-rx"></block> e faça login usando um dos<block ref="17b71e2884d56fdbadfe752689dbd4d6" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="aada29daee1d64ed0fe907043855cb7e" category="inline-image-macro">Dois</block>
  <block id="27c19be9febabd1e2fb82d7a39784f2d" category="paragraph-title"><block ref="54f425ce8d89f4ed6b8a546561af5d60" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Adicionar credenciais e permissões</block>
  <block id="1a2a34271660d68479742e2088763ce9" category="paragraph">Escolha as políticas de permissão que melhor atendam às suas necessidades.</block>
  <block id="7b99279c8c7f2ee4589e01f520d3ed8e" category="paragraph">Se optar por não conceder permissões, você poderá começar a usar o Workload Factory for EDA para copiar exemplos de código parcialmente concluídos.</block>
  <block id="f0b5a88b55550ee6b4c30aaba61be809" category="paragraph">Se optar por conceder permissões, terá de adicionar manualmente as credenciais a uma conta, o que inclui selecionar as capacidades de carga de trabalho, como EDA e IA, e criar as políticas IAM para as permissões necessárias.</block>
  <block id="fb391f4cf6483b8b419032dc188bd9d8" category="inline-link">Aprenda como adicionar credenciais e permissões.</block>
  <block id="c01367c7ec78f01defe37cab59b14851" category="paragraph"><block ref="d162e97fcdf643050da77419fb18d12e" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="ca8a2087e5557e317599344687a57391" category="inline-image-macro">Três</block>
  <block id="9d416a07e693910e3f444835dcc86a81" category="paragraph-title"><block ref="05b2444faffd66d76e88602ea7dd353f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Configure seu ambiente para atender aos requisitos da EDA.</block>
  <block id="fecfde27c537152de469ba41e82d7a28" category="paragraph">Você precisará de um sistema de arquivos FSx para ONTAP implantado e detectado que contenha pelo menos um volume configurado como um compartilhamento NFS.</block>
  <block id="7601729d359de4f5cd6af27402c9e70e" category="inline-link-macro">Saiba mais sobre os requisitos de EDA</block>
  <block id="10b5ea1be0d70891fd944479056f796a" category="paragraph"><block ref="52ec48856eba661b3a8f3a8489ac6cc4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="981b8fcee42e1e726a67a2b9a98ea6e9" category="inline-image-macro">Quatro</block>
  <block id="e5d9de39f7ca1ba2637e5640af3ae8aa" category="inline-image-macro">Cinco</block>
  <block id="dce6d9a52d216801c96ea309acf6ac73" category="inline-link-macro">Aprenda como integrar EDA com Perforce.</block>
  <block id="79d86c078f10e35b854431eab12b31a6" category="paragraph"><block ref="46b2e9ce515b7538a0db67e1aa1bc892" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="0ce746c3ad5ad5ef805497116e224e0c" category="summary">Certifique-se de que o Workload Factory e a AWS estejam configurados corretamente antes de começar a usar o NetApp Workload Factory para EDA. Isso inclui ter suas credenciais de login da AWS, um sistema de arquivos FSx for ONTAP implantado e muito mais.</block>
  <block id="e637e8dfaf1801d56b1ae323e4bb23fb" category="paragraph">Certifique-se de que o Workload Factory e a AWS estejam configurados corretamente antes de usar o NetApp Workload Factory para EDA. Isso inclui ter suas credenciais de login da AWS, um sistema de arquivos FSx for ONTAP implantado e muito mais.</block>
  <block id="97911b3c54a4e826b34c1f79026316c5" category="list-text">Credenciais e permissões da AWS</block>
  <block id="42f4fbe9bc96b7b414265e0b938084d8" category="list-text">Você precisa adicionar as credenciais da AWS ao Workload Factory com permissões de leitura/gravação, o que significa que você usará o Workload Factory no modo de leitura/gravação para EDA.</block>
  <block id="b6358992bb0152c2af9f3e2e315ef468" category="inline-link">Aprenda como adicionar credenciais da AWS ao Workload Factory.</block>
  <block id="83106366073f0e7e6a64705516568b5d" category="paragraph"><block ref="83106366073f0e7e6a64705516568b5d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="e48bc5875c01dd007b7b2a370e879cde" category="list-text">FSx para sistema de arquivos ONTAP</block>
  <block id="c16810aa96ec44a060863610996db3f6" category="list-text">Você precisa de no mínimo um sistema de arquivos FSx para ONTAP :</block>
  <block id="f9fada3871257363b73049c3d57c6260" category="list-text">O sistema de arquivos será usado pelo EDA para armazenar os projetos e espaços de trabalho que você criar.</block>
  <block id="c076421513a5b28b674cdd0d818b4476" category="paragraph">Este sistema de arquivos FSx para ONTAP deve usar volumes FlexVol . Os volumes FlexGroup não são suportados.</block>
  <block id="0d8ba413f648e51fef4fb209cc7b48a1" category="list-text">Você precisará saber a região da AWS, a VPC e a sub-rede onde reside o sistema de arquivos AWS FSx para ONTAP .</block>
  <block id="a138b35d2cf3191dc5044ce9b7c8afc6" category="list-text">O volume deve ser configurado como um compartilhamento NFS.</block>
  <block id="1f44141a0f383810dac8c932e0d76754" category="list-text">Você precisará considerar os pares de chave/valor das tags que deseja aplicar aos recursos da AWS que fazem parte desta implantação (opcional).</block>
  <block id="d5858b81edfda50f75f7994c971764f0" category="inline-link">Aprenda como implantar e gerenciar sistemas de arquivos FSx para ONTAP.</block>
  <block id="7d57ea8255b8142e76fbb442ea9a782f" category="paragraph"><block ref="7d57ea8255b8142e76fbb442ea9a782f" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="b334128403ed60ff931947907046e1f0" category="summary">Antes de abrir um chamado de suporte com o suporte técnico da NetApp , você precisa adicionar uma conta do NetApp Support Site ao Workload Factory e, em seguida, registrar-se para receber suporte.</block>
  <block id="3d9b602ae77ac6a4951ca31b05b6b54f" category="paragraph">É necessário se cadastrar para receber suporte técnico específico para o NetApp Workload Factory e suas soluções e serviços de armazenamento. Você precisa se cadastrar para obter suporte no NetApp Console, que é um console baseado na web separado do Workload Factory.</block>
  <block id="c552970fd4dc8118ba1806da596acad9" category="paragraph">O cadastro para suporte não habilita o suporte da NetApp para um serviço de arquivos de um provedor de nuvem. Para obter suporte técnico relacionado a um serviço de arquivos de um provedor de nuvem, sua infraestrutura ou qualquer solução que utilize o serviço, consulte a seção "Obtendo ajuda" na documentação do Workload Factory para esse produto.</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Visão geral do registro de suporte</block>
  <block id="eb803e55617f13b716b5e56642cce2b0" category="paragraph">O registro da sua assinatura de suporte com ID de conta (seu número de série de 20 dígitos 960xxxxxxxxx, localizado na página Recursos de Suporte no NetApp Console) serve como seu ID de assinatura de suporte único. Cada assinatura de suporte em nível de conta NetApp deve ser registrada.</block>
  <block id="4cffd3c1dbf2f1038c01d18e7a860305" category="paragraph">O cadastro habilita funcionalidades como abertura de chamados de suporte e geração automática de casos. O registro é concluído adicionando contas do NetApp Support Site (NSS) ao NetApp Console , conforme descrito abaixo.</block>
  <block id="856edc4caec68fece6859c4be9360f3c" category="section-title">Registre sua conta para obter suporte da NetApp.</block>
  <block id="f6c4a3ae75d6616126e6da8310ae7384" category="paragraph">Para se cadastrar no suporte e ativar o direito ao suporte, um usuário da sua conta deve associar uma conta do Site de Suporte da NetApp ao seu login do NetApp Console . A forma de se cadastrar para obter suporte da NetApp depende de você já possuir uma conta no NetApp Support Site (NSS).</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Cliente existente com uma conta NSS</block>
  <block id="f732375b4bc27328f202e3b10a957017" category="paragraph">Se você é cliente da NetApp e possui uma conta NSS, basta se cadastrar para obter suporte através do NetApp Console.</block>
  <block id="f65aaf10469eac2932fc53c6a37afb71" category="list-text">No menu do NetApp Console , selecione *Administração* e, em seguida, selecione *Credenciais*.</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Selecione *Credenciais do usuário*.</block>
  <block id="0c788a722f31f8f0cf36539ee04615cf" category="list-text">Selecione *Adicionar credenciais NSS* e siga o prompt de autenticação do NetApp Support Site (NSS).</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Para confirmar que o processo de registro foi bem-sucedido, selecione o ícone Ajuda e selecione *Suporte*.</block>
  <block id="8add4eb0d3f6ce61d374f3df3ee4eadf" category="paragraph">A página *Recursos* deve mostrar que sua conta está registrada para receber suporte.</block>
  <block id="10c56875db7a47f791d653e5d5bff0e9" category="inline-image-macro">Uma captura de tela que mostra um número de série da conta, uma caixa de seleção verde e o texto "Registrado para suporte".</block>
  <block id="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="paragraph"><block ref="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="9094354ffd09e4644caa0010edc66d24" category="paragraph">Observe que outros usuários do NetApp Console não verão esse mesmo status de registro de suporte se não tiverem associado uma conta do Site de Suporte da NetApp ao seu login do NetApp Console . No entanto, isso não significa que sua conta NetApp não esteja registrada para suporte. Desde que um dos usuários da conta tenha seguido esses passos, sua conta estará registrada.</block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Cliente existente, mas sem conta NSS</block>
  <block id="a8f62b208e5177a219f0b0d4ce88e0a9" category="paragraph">Se você já é cliente da NetApp com licenças e números de série, mas não possui uma conta NSS, você precisa criar uma conta NSS e associá-la ao seu login do NetApp Console .</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Formulário de registro de usuário do site de suporte da NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Crie uma conta no site de suporte da NetApp preenchendo o<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Certifique-se de selecionar o Nível de usuário apropriado, que normalmente é * Cliente/Usuário final da NetApp *.</block>
  <block id="fb9b6bbcab5fb396a13f67594a0ba1ee" category="list-text">Certifique-se de copiar o número de série da conta NetApp (960xxxx) usado acima para o campo de número de série. Isso agilizará o processamento da conta.</block>
  <block id="40eff8559acd41057187b6cb11fa1919" category="list-text">Associe sua nova conta NSS ao seu login do NetApp Console concluindo as etapas abaixo. <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Novidade na NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Se você é novo na NetApp e não tem uma conta NSS, siga cada etapa abaixo.</block>
  <block id="f5d7029ed18f998c0a9d780b2554e538" category="list-text">Localize o número de série do seu ID de conta na página de Recursos de Suporte.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Uma captura de tela do menu Ajuda onde Suporte é a primeira opção listada</block>
  <block id="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="paragraph"><block ref="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Site de registro de suporte da NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Navegar para<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> e selecione *Não sou um cliente registrado da NetApp *.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Preencha os campos obrigatórios (aqueles com asteriscos vermelhos).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">No campo *Linha de produtos*, selecione *Cloud Manager* e, em seguida, selecione seu provedor de cobrança aplicável.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copie o número de série da sua conta da etapa 2 acima, conclua a verificação de segurança e confirme que você leu a Política Global de Privacidade de Dados da NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Um e-mail é enviado imediatamente para a caixa de correio fornecida para finalizar esta transação segura. Não deixe de verificar sua caixa de spam caso o e-mail de validação não chegue em alguns minutos.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confirme a ação no e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">A confirmação envia sua solicitação à NetApp e recomenda que você crie uma conta no site de suporte da NetApp .</block>
  <block id="cc8b0535948da368f832027c19b7f853" category="list-text">Certifique-se de copiar o número de série da conta (960xxxx) usado acima para o campo de número de série. Isso acelerará o processamento da conta.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">A NetApp entrará em contato com você durante esse processo. Este é um exercício de integração único para novos usuários.</block>
  <block id="f335678326583cea28377216c5515221" category="paragraph">Após criar sua conta no site de suporte da NetApp , associe-a ao seu login do NetApp Console seguindo os passos descritos abaixo. <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="4c6f0009ac1f9c550c3c27ca47734a94" category="inline-link">O que são tags?</block>
  <block id="6ec564eeb8bbd7d65ea723d7377e4535" category="inline-link">Referência da API de marcação de grupos de recursos da AWS</block>
  <block id="976e508c4d7059185077a486bc23c939" category="section-title">Configurar filtros personalizados</block>
  <block id="0de06b59453acb74b09edb405890d19b" category="paragraph">Se você ainda não configurou seu painel de controle, será solicitado automaticamente que o faça.</block>
  <block id="24347b3ddf5a25cc9c27e54ae285ade1" category="list-text">Selecione *Aplicar*.</block>
  <block id="365caa3dff9ac22391eab30998fdad59" category="list-text">Para editar a configuração do painel posteriormente, selecione *Configurar*.</block>
  <block id="26949f06981e97a3e3cda29668de2aff" category="section-title">Filtrar o painel de controle</block>
  <block id="a3f123658200529c4e7f0b941eeacf6a" category="paragraph">Para obter uma explicação das informações exibidas em um cartão, selecione o ícone de informações correspondente.</block>
  <block id="663855c524023164098db8a9a351a92a" category="summary">Gerencie versões de seus projetos EDA usando snapshots e clones.</block>
  <block id="0270aa16b7068d8fdfd9200b20cfc5ce" category="inline-link">API REST do Workload Factory</block>
  <block id="1c88041df602722b072eab90c31d79ca" category="section-title">Criar um instantâneo de um projeto</block>
  <block id="1370537941b9a464462bf9a14972eee6" category="paragraph">Você pode criar um instantâneo de um projeto seguindo estes passos.</block>
  <block id="b6dd3178b375027143d1694361b475e4" category="list-text">Na página Projetos, selecione <block ref="4dc533ba94e6ca8d1968a9d477e1cbce" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> para o projeto que você deseja capturar.</block>
  <block id="0cd11b8225f7c80bcdc81d2f77114559" category="list-text">No menu que aparecer, selecione *Criar um instantâneo*.</block>
  <block id="a8ef1104b5eb15d48613229daace44e9" category="list-text">Na caixa de diálogo *Criar instantâneo*, escolha um nome para o instantâneo e selecione *Criar*.</block>
  <block id="527db32c9553673d65f35d38b044b7de" category="section-title">Criar um clone de um projeto</block>
  <block id="73719741ef6e4fd3860e314290794eb4" category="paragraph">Clone um projeto EDA a partir de um snapshot seguindo estes passos. Ao criar um clone, um novo volume editável é criado para conter o clone.</block>
  <block id="ffd0b63d4491cd8691ad26a9457b8f6a" category="list-text">Na página Projetos, selecione <block ref="4dc533ba94e6ca8d1968a9d477e1cbce" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> para o projeto que você deseja clonar.</block>
  <block id="e289b398c25a5d7192096ffdb52be29f" category="list-text">No menu que aparecer, selecione *Criar um clone*.</block>
  <block id="1baa1309157b6d07509f68ee5fbfebaa" category="list-text">Na caixa de diálogo *Criar clone*, faça o seguinte:</block>
  <block id="c9f8a1bc51e7ad4b5dbd3b4fd54d159e" category="list-text">Insira um nome para o clone.</block>
  <block id="ef9eed0d84a82b3fb511fd837da2eef7" category="paragraph">O nome padrão para o clone é o nome do projeto com um sufixo contendo a data e hora atuais.</block>
  <block id="34ec6730fd54f4c463f31402d0ea9b83" category="list-text">Selecione um instantâneo para usar como base para o clone.</block>
  <block id="91ff6a222c07990103d82fb8831e3c69" category="summary">Descubra as novidades do Workload Factory para EDA.</block>
  <block id="ddd57eb702782b0c009fb89b951edaae" category="paragraph">Descubra as novidades da funcionalidade EDA do Workload Factory.</block>
  <block id="992efefab3dd15099f5eff3f904d8df4" category="section-title">5 de outubro de 2025</block>
  <block id="f6db487abe903d447c5070f569416c3a" category="section-title">16 de junho de 2025</block>
  <block id="dac96c84baa92faab0eb342df5283a1b" category="section-title">4 de maio de 2025</block>
  <block id="5c8df45cbe01191b205c30373b7e5739" category="section-title">1 de dezembro de 2024</block>
  <block id="5a95308a37eeed889f29af5726a8c5f0" category="sidebar">Otimize suas operações de armazenamento EDA no NetApp Workload Factory , otimizando o desempenho, integrando-se à sua infraestrutura como código (IaC) para automatizar parâmetros de armazenamento e garantindo a integridade operacional.</block>
  <block id="840dd1018fcf9154cab5478c53b3dfcb" category="sidebar">Documentação do NetApp Workload Factory para EDA</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Comece agora</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notas de lançamento</block>
  <block id="06ad314b340900d226b1196e1fe289e9" category="sidebar">Início rápido</block>
  <block id="585b016fb4d762098f713d093667d688" category="sidebar">Utilize a integração com o Perforce</block>
  <block id="38929f60770d1a358e1351986015fff6" category="sidebar">Saiba mais sobre a integração com o Perforce.</block>
  <block id="5a2ebfb8baa378cfcfcba58bbb1380c2" category="sidebar">Requisitos</block>
  <block id="2ea6aca63123969c1931cd33bf4619a0" category="sidebar">Automatize com o Codebox</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Conhecimento e suporte</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="sidebar">Registre-se para obter suporte</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="sidebar">Obter ajuda</block>
  <block id="813011e2103649bb71f124adedcc10ea" category="sidebar">Blogs e comunidade</block>
  <block id="3c031b939f6ec312ee601d021e7a6644" category="sidebar">NetApp Console</block>
  <block id="cc58d3a9b2264c4fd8cb1d3f61b90bdc" category="sidebar">NetApp Data Services</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="sidebar">Comunidade NetApp</block>
  <block id="c7e9eccd134165dc82f4a6c90642a09b" category="sidebar">Documentação sobre cargas de trabalho EDA</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">O que há de novo</block>
  <block id="482723983a4f2af954e36ff41e567451" category="sidebar">Limitações conhecidas</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="sidebar">Avisos legais</block>
  <block id="1c074117512c813d0d3c5474c6839792" category="paragraph">Agora você pode configurar até cinco filtros personalizados no painel do EDA com base em suas tags da AWS. Cada filtro personalizado inclui um nome de rótulo, uma chave de tag da AWS e um tipo de seleção (seleção única ou multi-seleção).</block>
  <block id="a290a89777e8fd7db6061c83affdbda9" category="paragraph">A seleção múltipla permite selecionar vários valores simultaneamente, enquanto a seleção única restringe você a um valor por vez. Os filtros personalizados aparecem na ordem em que você os configura, facilitando a organização dos filtros mais usados.</block>
  <block id="a9f4d955c73322ea2697149d48ca3230" category="paragraph">Se você não configurar filtros personalizados, os filtros padrão (sistema de arquivos, tipo de volume e intervalo de tempo) permanecerão disponíveis para que você possa continuar visualizando e interagindo com seus dashboards.</block>
  <block id="7f599cf351ac708ac51a573f45f1adfe" category="inline-link">Saiba mais sobre configurar filtros personalizados</block>
  <block id="b4d8b5d35eb5ad238c4bc40c7bfa5cc8" category="paragraph"><block ref="0fffea6d188f5a3a46b25be10dcf1dca" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="5908526b06383bf6b835d957813a0a5b" category="section-title">Visualização detalhada do volume para análise granular de desempenho</block>
  <block id="be14699d8f808150c6e3ec8fd5f5fb6f" category="paragraph">O painel agora oferece dois modos de visualização: visualização total e visualização por volume. A visualização total exibe métricas agregadas de todos os volumes, enquanto a visualização por volume mostra o desempenho individual dos 10 principais volumes ao longo do tempo.</block>
  <block id="6828b4aa70bf0499581d68bc0a737c8a" category="paragraph">Na visualização de Volume, dicas de ferramentas interativas ao passar o cursor fornecem informações detalhadas para cada volume, incluindo nome do volume, métricas e valores específicos de tempo. Quando os mesmos volumes aparecem em vários componentes, a codificação por cores consistente facilita o rastreamento de volumes específicos em diferentes métricas.</block>
  <block id="b7259cf0b1b93b9f8f56fd85b8a2075f" category="inline-link">Saiba mais sobre como visualizar detalhes do volume</block>
  <block id="3d218b60cf53ed75572aecfde4c1d233" category="paragraph"><block ref="fdc27d3397a23552fa2bc2b42dee0c76" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="a63dd8c708227f66adf2e93b1b973bfe" category="section-title">Análise de latência para monitoramento proativo de desempenho</block>
  <block id="4eca5955b4d0f7b664a2f65c49306dcf" category="paragraph">A análise de latência permite monitorar a latência de leitura e gravação de volumes em seus sistemas de arquivos FSx for ONTAP. Você pode configurar limites de aviso e eventos críticos personalizáveis para identificar proativamente gargalos de desempenho antes que eles impactem suas cargas de trabalho de EDA.</block>
  <block id="40a74d0e93037927ed8b742952444782" category="paragraph">A tabela de eventos de latência exibe todos os eventos de aviso e críticos, permitindo que você monitore o desempenho do volume e identifique os volumes que precisam de otimização.</block>
  <block id="40599551b14b033049a0306f8d7e0da2" category="paragraph">Esse recurso requer credenciais da AWS e é acessível no menu Latency no painel EDA.</block>
  <block id="195b656b2b34184ab7cb51ea0158eba0" category="inline-link">Saiba mais sobre análise de latência</block>
  <block id="3589dd4e8f5f2cbdba29810271d0f1d9" category="paragraph"><block ref="6f22f53277ef02f84f5ed64bde49085d" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="7e565772caac09d981d6b3641bb20148" category="inline-link-macro">Saiba mais sobre monitoramento de latência</block>
  <block id="9918911ccf4f48662bd23b3fa6ea97a8" category="inline-link-macro">Monitorar a latência do volume</block>
  <block id="27e0e44d189c553eb00dc006b35029f5" category="list-text">Selecione *+ Add filters*.</block>
  <block id="58812a046615ae0cede06aa76e867511" category="paragraph">Você pode excluir um filtro personalizado selecionando o ícone da lixeira ao lado desse filtro antes de aplicar suas alterações.</block>
  <block id="ec4fc4cb1b37373b785aaee6062cfec7" category="section-title">Ver detalhes do volume</block>
  <block id="ee855ba807a55874eb4b38814389078f" category="section-title">Visão total</block>
  <block id="515b555dcf569c4cc1d2a938ae9822d3" category="section-title">Visualização de volume</block>
  <block id="f768a8e9133dfc338015fd0d83ec2cf0" category="section-title">Métricas de volume exibidas</block>
  <block id="286b672abb5d35bb05baef5e5758a310" category="admonition">O painel exibe apenas os 10 principais volumes para cada métrica. Se você tiver mais de 10 volumes, alguns volumes podem não ser exibidos na visualização detalhada.</block>
  <block id="90681f223ffce7f43af4ac6e8572f319" category="section-title">Dados de volume interativos</block>
  <block id="3b878279a04dc47d60932cb294d96259" category="section-title">Visão geral</block>
  <block id="196a1b1d4d7eff75b0b7bc0f6fa282e7" category="inline-link-macro">Adicionar credenciais da AWS</block>
  <block id="70317e3abbdadfb99e6ea364d432bd9b" category="paragraph">Se você ainda não configurou as credenciais AWS, consulte <block ref="53eda59ec5ff13cb6e6660c47027e8c7" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="b7a6e29a17f641a5bd663b0c27c433ed" category="section-title">Configurar limites de latência</block>
  <block id="bbe48fb854ea022537208eeeff822f91" category="paragraph-title">Sobre esta tarefa</block>
  <block id="e1cf2ece0db166d8b4c6b87f20794e11" category="inline-image-macro">O ícone do menu hambúrguer</block>
  <block id="c625174f1f2ee54505e8df5c7884aaa1" category="list-text">Selecione o menu <block ref="438b712f6e6afc173ce78a756adc207c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e depois selecione *EDA*.</block>
  <block id="6bc0e94d709a00317b3fdd4f3958342b" category="section-title">Entendendo alertas</block>
  <block id="ee34286f143c9ac572df816e88226163" category="section-title">Métricas coletadas</block>
  <block id="bea060c037959de7378c9c2f91ea4219" category="paragraph">O sistema coleta as seguintes métricas do CloudWatch para cada volume:</block>
  <block id="9115f34400f66fb673aa39683fefc0a8" category="list-text">*Limite de latência de leitura*: Calculado como 1000 * m2/(m1+0.000001), onde m1 = DataReadOperations e m2 = DataReadOperationTime</block>
  <block id="507575c143ec3020fe407125ed3df334" category="list-text">*Limite de latência de escrita*: Calculado como 1000 * m2/(m1+0.000001), onde m1 = DataWriteOperations e m2 = DataWriteOperationTime</block>
  <block id="6c2de48345c28d8092d96aca583778d0" category="section-title">Condições de ativação do alerta</block>
  <block id="9242656254a25093b3f3351379ea0f02" category="paragraph">Um alerta é acionado quando todas as seguintes condições são atendidas:</block>
  <block id="186a1bcf007367f6bc6fa82ec4719e16" category="list-text">O limite de latência foi excedido para o tipo de operação (leitura ou gravação).</block>
  <block id="e276786b9c415526db7d13f4aa5efadd" category="list-text">O limite de IOPS foi excedido para o tipo de operação.</block>
  <block id="d4f2d389a3d4d575b8158ca4417bf9a5" category="list-text">Ambas as condições persistem para todos os pontos de dados dentro do intervalo de tempo configurado.</block>
  <block id="6efa4b954c442dd4f15a0f58f1b0bd86" category="paragraph">Por exemplo, com os limites de aviso padrão, um alerta de leitura é acionado somente se a latência de leitura exceder 6 ms E o IOPS de leitura exceder 100 ops/seg para todos os pontos de dados dentro de um período de 10 minutos.</block>
  <block id="e0b18d5b04f677d427e5a029d591d7a9" category="section-title">Gravidade do evento</block>
  <block id="a0136d636bd452e02818b34b1fb9eb98" category="section-title">Visualizar eventos de latência</block>
  <block id="7776f517a75d578f349901d6f0886405" category="list-text">Os eventos são removidos automaticamente após 72 horas.</block>
  <block id="01bd639bef6ec9a56687ee7ffd9f246c" category="section-title">Gerenciar configuração de latência</block>
  <block id="6fe6ef1cbd27d3257ff9500aab5f9ab9" category="list-text">Na página *Latência*, selecione *Editar*.</block>
  <block id="d53bdccd3ec334ddfd63d2269906352a" category="list-text">Modifique qualquer um dos valores de limite conforme necessário.</block>
  <block id="d3152a664d12079fbf89a50fcb166ef3" category="list-text">Selecione *Apply* para salvar suas alterações.</block>
  <block id="c2ffe02d76c4f089648f1647b43e4ee5" category="section-title">Melhores práticas</block>
  <block id="8d2488f820b40da5c2d7dfd912588e9a" category="section-title">1 de fevereiro de 2026</block>
  <block id="2c421bc29b0b255dff7d2788d0d1a127" category="section-title">4 de janeiro de 2026</block>
  <block id="d2afe782a3799f9f13f95374a1156d01" category="doc">Painel de visão geral para gerenciamento de storage</block>
  <block id="6295e7aeea412421b1717d5ccabe235b" category="list-text">*Estado de integridade do cluster*: Informações resumidas na parte superior do painel que destacam desempenho, capacidade, disponibilidade, proteção e eventos de segurança em seus clusters.</block>
  <block id="5ea38aab7fec2dffdc805f386d0132ab" category="list-text">*Tabela de clusters*: Uma tabela pesquisável, filtrável e paginada que exibe a capacidade do SSD, o pool de capacidade e as métricas de throughput por cluster, com suporte para personalização de colunas e exportação em CSV.</block>
  <block id="b3e3b4895cbd35f5a2365afa09005d4f" category="paragraph">O painel principal anterior agora está acessível na aba *Project*. As abas de EDA agora estão organizadas da seguinte forma: Overview, Latency, Project, CI/CD.</block>
  <block id="ceadd545963dc65de11a451079ea494e" category="section-title">Análise automatizada de latência</block>
  <block id="bb185e5021bfe9db8739ffc98c9e991d" category="paragraph">A análise de latência agora inclui análise básica automatizada. Quando eventos de latência são detectados, o sistema analisa automaticamente as métricas do centro de atraso de QoS do ONTAP para identificar a origem dos problemas de latência.</block>
  <block id="97d9985b0c67c7f1f1fab2857c6777c3" category="paragraph">A análise básica avalia as políticas de QoS, o desempenho do disco, os problemas de rede e as configurações do cluster para fornecer informações imediatas na coluna Detalhes da tabela de eventos de latência.</block>
  <block id="129560e32411be4dc94c9cfeada8ea67" category="section-title">Novo marcador Ask Me disponível no Workload Factory</block>
  <block id="4ea89e975474ebd5bba8d32ced2e95cc" category="paragraph">Adicionamos um novo marcador Ask Me em todas as telas do console do Workload Factory. Essa melhoria torna mais fácil e rápido para você acessar o Ask Me sempre que precisar de ajuda. Ask Me é nosso assistente de IA, permitindo que você faça perguntas sobre seus próprios ambientes de carga de trabalho, obtenha insights personalizados diretamente do seu ambiente e consulte conversas anteriores.</block>
  <block id="b365ed726bb3010ba5b4a6a1479128f9" category="paragraph">Você pode abrir o Ask Me em qualquer página clicando no novo marcador. Ele abre o Ask Me em um painel lateral sem interromper seu trabalho atual e oferece explicações rápidas e recomendações relacionadas ao que você está fazendo no momento.</block>
  <block id="80dcbdee31e7f18a301f863f8b73dc64" category="inline-link-macro">Saiba mais sobre Ask Me</block>
  <block id="df84e5c661ad9c55d4921f236021aac2" category="paragraph"><block ref="df84e5c661ad9c55d4921f236021aac2" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e6fbc0b9673f8c86726688d7607fc8f5" category="inline-image-macro">Seis</block>
  <block id="7a13522750dff612c4af95a525a5075b" category="inline-link-macro">Aprenda como configurar o monitoramento de latência</block>
  <block id="12e67aac3e7f9227cc35f8f047d7dc74" category="inline-image-macro">Sete</block>
  <block id="28d16b2155b937481f163959c1136c11" category="paragraph-title"><block ref="36915574c413876eaa75cbd48f69fd00" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Integrar com outros serviços</block>
  <block id="ebc79d489165a581dfeb4961b6f2036f" category="list-text">Selecione *Project*.</block>
  <block id="c4909262f33027f9d6430abfd14a7941" category="list-text">Você deve adicionar as credenciais da AWS ao Workload Factory com permissões de leitura/gravação. O recurso de monitoramento de latência requer acesso às métricas do CloudWatch para todos os volumes do FSx for ONTAP associados às suas credenciais da AWS.</block>
  <block id="d65de0ffa05b31f0beebf22d3e28dbde" category="list-text">Link para FSx for ONTAP</block>
  <block id="8997880c88dd70fe80799ee97bb7ac0c" category="inline-link-macro">Criar um link</block>
  <block id="e631d9996b49ecdb5d4d4146db562c6d" category="paragraph">Para obter instruções sobre como criar e associar links, consulte <block ref="27f80dd01569e18971f783f257cc7294" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="bf7cc54e388f0b806386888989c37589" category="list-text">Credenciais da AWS com permissões de visualização</block>
  <block id="2daabc6822724771970f17e8ae6a4cee" category="list-text">Selecione a guia *Visão geral*.</block>
  <block id="a2fbf7fa6f022aa585757c4d6cf5cfbe" category="list-text">Se nenhuma credencial com permissões de visualização for detectada, selecione *Add credentials* e siga as instruções para configurar as credenciais da AWS com permissões de visualização. Em seguida, retorne à guia *Overview*.</block>
  <block id="03cb5cf45e1d3709e52191d359385d38" category="list-text">Analise o aviso de consentimento que descreve as métricas CloudWatch que serão coletadas para seus sistemas de arquivos FSx for ONTAP.</block>
  <block id="ee58964f46df645da6108475c6d86f30" category="list-text">Selecione *Ativar* para ativar o painel e iniciar a coleta de métricas.</block>
  <block id="f1dd68ee490b7c8bd34a8f05569cfb01" category="section-title">Estado de saúde do cluster</block>
  <block id="92343cbd448d1ecb633a73e2ddb96510" category="section-title">Tabela de clusters</block>
  <block id="2c5e7dde0b5d8fe45e7e905c674f4c31" category="section-title">1 de março de 2026</block>
  <block id="4fdbac3671b30e3a2d6d3233ee4023d0" category="sidebar">Visão geral do storage EDA</block>
  <block id="d0efe11222ff735f348a5bd5e26ce56d" category="sidebar">Análise de uso do projeto</block>
  <block id="baf7dcba0c4a80ef2ec1dd0465a27ee0" category="paragraph">Como administrador de TI responsável por dezenas de sistemas de arquivos FSx for ONTAP, você pode usar o painel Visão geral para responder a perguntas operacionais comuns sobre a integridade do cluster, utilização e alocação de volumes.</block>
  <block id="a75658829d674de492a2dd7d0818e7ca" category="paragraph">O painel de visão geral inclui:</block>
  <block id="bac99350c8b9abdf51c8cb6c7a0467fd" category="inline-link">Saiba mais sobre o painel de Visão Geral</block>
  <block id="427726ce5319ddeb6b4d93d416808b01" category="paragraph"><block ref="eed2fd228fd1462e58b4537ebcb82ccc" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="7b0ddde1961cce4426c7f0cf5da65e0d" category="doc">Recomendações de capacidade EDA</block>
  <block id="edb815136867c3359e368e3f925ae387" category="paragraph">O Workload Factory agora analisa automaticamente a capacidade SSD de cada FSx for ONTAP cluster em seu inventário EDA e gera recomendações de capacidade quando ajustes são necessários. O algoritmo é executado uma vez a cada 24 horas para cada cluster.</block>
  <block id="1f9c155d60450baccee27bca630b6497" category="paragraph">Quando uma recomendação for identificada:</block>
  <block id="8d65ccbe024d7453ace82bd13b7980d8" category="list-text">Você recebe um e-mail ou notificação WAD imediatamente (não faz parte do resumo semanal).</block>
  <block id="8e5fe5a1e14c6d69b9c457c33f0204a7" category="list-text">Um indicador em forma de lâmpada aparece no cluster afetado na tabela Clusters.</block>
  <block id="c38bddc25aeb4374d71816e0b71a53a0" category="list-text">Um resumo no painel de Visão Geral mostra o número total de clusters com recomendações ativas.</block>
  <block id="1471ae7120155f3a06fa9c0a62a7f3f5" category="paragraph">Selecione um cluster com uma recomendação ativa para visualizar a recomendação, que explica a alteração sugerida e o raciocínio.</block>
  <block id="2ccd39a9418b95cbcdec20bb3ef09998" category="inline-link">Saiba mais sobre as recomendações de capacidade</block>
  <block id="f5365a647b291a1c3ee4f226944d9a2f" category="paragraph"><block ref="a2995fc8e6aae530361e1ff8a48d8ace" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="606ee09c41a90b59b9cbb13e38ec6e86" category="section-title">Análise automatizada de latência de IA</block>
  <block id="81f0dd1809c0f077448d50d48cf6ce43" category="list-text">Identificação detalhada da causa raiz</block>
  <block id="a9e75b44526a7c3342bd86bfb6079dcc" category="list-text">Lista de clientes EC2 afetados</block>
  <block id="f1571de1d5f3c90507985e81e6f34526" category="list-text">Etapas específicas de remediação</block>
  <block id="903ae19f4744109bd449ffef22e131cc" category="inline-link-macro">Painel de visão geral</block>
  <block id="76fe6a2921854a310876f2886d0744fa" category="paragraph-title"><block ref="beadfa85a2fdca06b91edc1131c603e6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Ative o painel de visão geral</block>
  <block id="208586cd32a8a0d00042653ba4659b8e" category="paragraph">Ative o painel Visão geral para monitorar a integridade, a capacidade e a taxa de transferência dos seus clusters FSx for ONTAP. Aceite a solicitação de consentimento para permitir que o Workload Factory comece a coletar métricas do CloudWatch.</block>
  <block id="92b8944386b41a864c3b42d0a5f178da" category="paragraph">Os modos _Basic_ e _Read-only_ não são suportados no momento.</block>
  <block id="14148bac5b7c3663c54f10f09a5bd49a" category="paragraph">As permissões de modo _Basic_ e modo _Read-only_ não são suportadas para monitoramento de latência.</block>
  <block id="289fde61867c520c9e1b763ec58e4782" category="list-text">ARN do modelo Amazon Bedrock (opcional)</block>
  <block id="a6390dd71ac213c8926f4e003361b1c7" category="inline-link-macro">Requisitos básicos do GenAI</block>
  <block id="544f338acee9a38350cfd4ac8846e75e" category="paragraph">Para obter mais detalhes, consulte <block ref="6c761e19260aabd782369cde93c2b1c4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="cb9b360ea843c63638883c1cd17f136a" category="list-text">*Eventos de aviso*: Indicam latência elevada que pode precisar de atenção</block>
  <block id="a76142b21bf8fd3e217700ad47520a99" category="list-text">*Eventos críticos*: Indicam latência grave que requer investigação imediata</block>
  <block id="85af8e40cac423345858be0210476d20" category="list-text">Selecione a guia *Latência*.</block>
  <block id="039dfdde9abd9ac1aa8a2a98cfb44323" category="inline-image-macro">O ícone do menu de ações</block>
  <block id="8915e02d8d5fd0d498876dbe62c67555" category="list-text">Para descartar um ou mais eventos, ao lado de cada evento selecione <block ref="fae3e4e28bd0d43fa65e8d02aaf53cac" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>*Descartar*.</block>
  <block id="d539b5c7c0d30ab9075ef09bb7eeaed1" category="inline-image-macro">O ícone da coluna</block>
  <block id="628efbb82f0f8c3afdae512a42ac4ffd" category="list-text">Para adicionar colunas à tabela, selecione <block ref="82e9020bee7d7516519b387592b50c34" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>, escolha as colunas e selecione *Aplicar*.</block>
  <block id="38eacd6054dad756b607d4c8329eee03" category="section-title">Painel de análise de latência</block>
  <block id="f825ff4432099d6f44cdb5f8f4bfc6db" category="list-text">*Possível causa raiz*: Explicação detalhada do que está causando o problema de latência</block>
  <block id="102e5bfcdb00d2737ee47f8cfa62267e" category="list-text">*Clientes afetados*: Lista de nomes de instâncias EC2 impactadas pela latência</block>
  <block id="97a2c1af5741eeecb9eaa5c7c36521b7" category="list-text">*Possíveis medidas corretivas*: Duas ou mais ações específicas para resolver o problema</block>
  <block id="e38b13dd2c91516a7427e9ddddaee80a" category="list-text">Na aba *Latência*, localize o evento que deseja analisar.</block>
  <block id="c3feff18acbe4e3addd9196da0c369bc" category="list-text">Você deve configurar as credenciais da AWS no Workload Factory com pelo menos permissões de leitura (visualização) para General Storage. Credenciais _básicas_ não são suportadas.</block>
  <block id="927108002b8d97b63eeefcd5cc76ff99" category="paragraph">Se você não configurou credenciais com permissões de visualização, você será redirecionado para a página de configuração de credenciais da AWS ao abrir a guia Overview.</block>
  <block id="148a662b6f742683655df7c4b27aab64" category="list-text">Ative o dashboard</block>
  <block id="5626a4ecac9741d9b0e61d578ebf1561" category="paragraph">Ao atualizar as seleções de filtro, todas as informações são atualizadas para mostrar apenas os sistemas de arquivos correspondentes.</block>
  <block id="adf40a5c785aaeef6afc57401dfa0da4" category="section-title">Recomendações de capacidade</block>
  <block id="9cc0347665febc5bdecbb8b62b56caef" category="section-title">Veja e aplique as recomendações de capacidade</block>
  <block id="95f6a08d0f924200d8aedf875fe0d26f" category="list-text">Analise a recomendação de SSD e o gráfico de capacidade.</block>
  <block id="a91263358447ff86f00508073a54103c" category="paragraph">A recomendação explica a alteração sugerida e o raciocínio por trás dela. Por exemplo: _Recomendamos aumentar o tamanho do SSD com base no padrão de utilização do SSD do seu sistema de arquivos._</block>
  <block id="9a5f604071695fc8c90fa884731bdf90" category="paragraph">O gráfico apresenta o uso atual do SSD juntamente com as tendências históricas e mostra como o algoritmo de recomendação de capacidade teria ajustado a capacidade ao longo do tempo.</block>
  <block id="75982876f75909a704866c60073481a4" category="list-text">No canto superior direito do gráfico, selecione o intervalo de tempo para alterar o período exibido. O padrão é uma semana.</block>
  <block id="6f600db4b9fe06680f2ac280db49796a" category="section-title">6 de abril de 2026</block>
  <block id="97c13014b9e16335b445d04850fb955f" category="doc">Notificações por e-mail e SNS para eventos de latência</block>
  <block id="c31a2fa4340e87df74fd4add6857d037" category="paragraph">Agora você pode receber notificações automáticas quando eventos de latência forem detectados em seus volumes FSx for ONTAP. Configure notificações por e-mail ou Amazon SNS nas configurações do Workload Factory para receber alertas em tempo real quando os volumes ultrapassarem os limites de latência configurados.</block>
  <block id="64252b5e1bc1f93bfafd01c34fd0860b" category="paragraph">As notificações são enviadas com base no sistema de arquivos e incluem detalhes sobre todos os volumes afetados, níveis de gravidade, comparações de limites e um link direto para a página de Latência para investigação.</block>
  <block id="95e7f36fe4398f41dfcbc5591df71f8d" category="inline-link">Aprenda como configurar notificações de latência</block>
  <block id="547067437333ccf9f6257f448035fd15" category="paragraph"><block ref="2a3ce45bc4405505b722625836bbe768" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="f18c989c700bb32f3bcb80ace5539b64" category="section-title">Visualização da tendência de latência com gráficos interativos</block>
  <block id="11ef7238b057019c31802d06c0bf5b75" category="paragraph">O painel de análise de latência agora inclui uma interface com abas para uma análise de latência abrangente:</block>
  <block id="eb39bcaa5c101fc5087275547ab8e3e6" category="list-text">*Visão geral*: visualize os resultados da análise básica automatizada mostrando qual componente está causando latência</block>
  <block id="142deff8a2ec74d2d2667eca22500eab" category="list-text">*Ao longo do tempo*: Visualize o comportamento da latência de volume com um gráfico interativo em vários intervalos de tempo (1 hora, 3 horas, 12 horas, 24 horas ou 72 horas)</block>
  <block id="5ff8bee829d6ed38b529ef851b350ad1" category="paragraph">A aba *Ao longo do tempo* exibe dados brutos de latência do CloudWatch (leitura ou gravação, dependendo do alarme acionado) com linhas de limite de aviso e crítico, indicadores de violação e métricas detalhadas para cada violação.</block>
  <block id="7eec84a410cc084b608a43e90acfccd1" category="paragraph">Essa visualização abrangente ajuda você a identificar padrões, entender se os problemas de latência são recorrentes ou isolados e tomar decisões mais informadas sobre a correção.</block>
  <block id="7d36db06649fc95af5dde34418ae17ae" category="inline-link">Aprenda a analisar tendências de latência</block>
  <block id="89bed93f6bbf811d8bd82c2b7fbc1dea" category="paragraph"><block ref="ed7c0b83df2858b326a608c49012d510" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="1b7cd457fc475dbfd2701715e71744fd" category="doc">Automatize cargas de trabalho de EDA com Codebox</block>
  <block id="791db8833b44f1d41d04a774478eca01" category="doc">Integre Workload Factory para EDA com Perforce</block>
  <block id="bd454b1eeeb8c3bf10186291d2f90f87" category="doc">Limitações conhecidas do Workload Factory para EDA</block>
  <block id="11aaba4197d60cd84ae00b147f30a239" category="doc">Saiba mais sobre a integração do Perforce no Workload Factory para EDA</block>
  <block id="05e71e57ff2860f766cafa61669afd90" category="doc">Saiba mais sobre o Workload Factory para EDA</block>
  <block id="4f4aa40f24b705f5a6b2c8eddeef1e5e" category="inline-link-macro">Analisar tendências de latência</block>
  <block id="91a16b40f1b5f0084e50d6535c5f55b4" category="doc">Gerencie projetos EDA no Workload Factory para EDA</block>
  <block id="cecbffda9cc78eb8d6a8d543df4aa712" category="paragraph">Você pode criar um novo projeto EDA para aproveitar os recursos de proteção de dados do seu FSx for ONTAP sistema de arquivos para seu código e artefatos. .Etapas</block>
  <block id="59178bd9ff8874d092f5bfbdecf79b81" category="list-text">Selecione *Adicionar projeto*.</block>
  <block id="1ecd985fc0693d958ad07611d2deb457" category="list-text">*Credenciais*: Selecione as credenciais da Amazon AWS que deseja usar. O EDA utiliza essas credenciais para descobrir sistemas de arquivos FSx for ONTAP que você pode usar com este projeto e para criar clones e snapshots de projetos.</block>
  <block id="060b67e800a6d9a85b502dd348d56951" category="list-text">*Região*: Selecione a região em que este sistema de arquivos FSx para ONTAP reside.</block>
  <block id="e79582136788303ae03dfadcec648921" category="list-text">*FSx for ONTAP file system*: Selecione um FSx for ONTAP file system para usar com este projeto.</block>
  <block id="f84de4f2f9588a1f1267bf2c1f67bba6" category="paragraph">Você só pode selecionar sistemas de arquivos que estejam configurados com um link.<block ref="69ba18be3e95c1116b4fd108f5c6f03b" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="d336a06e84d74c4a2d8a59e458f6a7c1" category="summary">Comece a usar o Workload Factory para EDA configurando seu ambiente, ativando os painéis de monitoramento e configurando a análise de latência.</block>
  <block id="2edaf9b54abbf5ae956607d1cce3419f" category="doc">Guia rápido do Workload Factory para EDA</block>
  <block id="0595b103e9174c24b7fffa0491687cc5" category="paragraph">Comece a usar o Workload Factory para EDA configurando seu ambiente, ativando os painéis de monitoramento e configurando a análise de latência para otimizar o desempenho do FSx para ONTAP em suas cargas de trabalho de EDA.</block>
  <block id="47fc6ce38b51022ce7378bb818bcbdbc" category="paragraph-title"><block ref="ef78558f80439832e0f51cc22cee8b8c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Configurar FSx para análise de latência do ONTAP</block>
  <block id="e92f1fd565b0115330969e68f1df5c93" category="inline-link-macro">analisar tendências de latência</block>
  <block id="b888e1d990c199d358b31e27c7359f42" category="doc">Workload Factory para requisitos de EDA</block>
  <block id="656ff150d41fa1c0fc581a7d9317539b" category="list-text">Você precisará de pelo menos um volume no sistema de arquivos com a seguinte configuração:</block>
  <block id="203f7d7dafc1c11f2f80c2510b54a471" category="list-text">O sistema de arquivos deve ser configurado com um link.<block ref="69ba18be3e95c1116b4fd108f5c6f03b" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="5aef21820caef7c0f864852459c0e5f6" category="doc">Registre-se para obter suporte para Workload Factory para EDA</block>
  <block id="41de4d3965fbdf03451b2ecaee5868c7" category="summary">Use o gráfico interativo de latência para analisar as tendências de latência do volume ao longo do tempo, identificar padrões e acompanhar a eficácia das medidas corretivas.</block>
  <block id="7710e3af23bbd50fdc1e743685f0d33f" category="doc">Analise as tendências de latência para EDA no Workload Factory</block>
  <block id="a84cf3e93039b68c477a75d0719fe3b4" category="inline-link-macro">monitoramento de latência configurado</block>
  <block id="1e050c450cfafbc3c2fda5ecebd63af7" category="paragraph">Inclui:</block>
  <block id="fec795816c8e9333dd5705b026e4ec1f" category="list-text">Na aba *Latência*, selecione um evento de latência na tabela de eventos.</block>
  <block id="0200e9f9651c0f9055af3ded58c679fe" category="paragraph">O painel de análise de latência é aberto.</block>
  <block id="8ea49b1b8804030fecb789ed69b3cfe9" category="list-text">Selecione a aba *Ao longo do tempo*.</block>
  <block id="ab9d5820afcd30d44b00f88542fb3ed7" category="list-text">Analise o resumo da contagem de violações:</block>
  <block id="e97d67b4026b09dfe5111a6baff734ef" category="list-text">Utilize as informações do gráfico para:</block>
  <block id="21468bcc44334c21cf2648bb0c3286b5" category="section-title">Interpretação de gráficos</block>
  <block id="1068f745b93ee031c494800d88399506" category="list-text">Configuração de notificações (opcional)</block>
  <block id="bccf4a154062c04971c782a1a33ba164" category="list-text">Para receber notificações por e-mail ou Amazon SNS quando eventos de latência forem detectados, configure as preferências de notificação nas configurações do Workload Factory. Consulte <block ref="6c57f686ffc3c80537465140f26ad896" category="inline-xref-macro-rx"></block> para obter mais detalhes.</block>
  <block id="e83c229f37cf36a4d502c243dffb6c3d" category="list-text">São exibidos no máximo 200 eventos. Os eventos mais antigos são removidos à medida que novos eventos são adicionados.</block>
  <block id="391d5001f0e7f63a7def2cbcdfbf9795" category="list-text">Para visualizar os detalhes de um evento de latência, selecione o evento na coluna *Gravidade*. Isso abrirá um painel de análise de latência para esse evento.</block>
  <block id="256e5511799cf87e5ea3d5686def55a5" category="list-text">Para classificar a tabela, selecione qualquer cabeçalho de coluna. Por padrão, os eventos críticos são exibidos primeiro, classificados por horário, seguidos pelos eventos de aviso, também classificados por horário.</block>
  <block id="8f366b4a3c1ee9db68d65977ad160a9e" category="list-text">Para analisar as tendências de latência ao longo do tempo, selecione um evento para abrir o painel de análise de latência. Use a guia *Ao longo do tempo* para visualizar o gráfico de latência interativo. Veja <block ref="6ebd25eb4c135c18dd20612e63ec5166" category="inline-link-macro-rx"></block> para mais detalhes.</block>
  <block id="5bf8d268567f0e7ee71b32158e4a1593" category="section-title">Analisar um evento de latência</block>
  <block id="1bd47873c66482991cb879180d2867cc" category="paragraph">Selecione um evento de latência na coluna *Gravidade* para abrir o painel de análise de latência desse evento. O painel inclui guias que fornecem diferentes visualizações do evento de latência:</block>
  <block id="748595841e3c3b1b5183a7d6077dffdd" category="list-text">*Ao longo do tempo*: Exibe um gráfico de latência interativo com dados históricos</block>
  <block id="46a6c0f7d8d51bac15ceada497addbb0" category="paragraph">Configure o ARN do modelo Amazon Bedrock nas configurações do Workload Factory, consulte <block ref="6c761e19260aabd782369cde93c2b1c4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="2f4239783073f0a94706e2317e78bba8" category="list-text">Na coluna *Gravidade*, selecione um evento de latência para abrir um painel de análise para esse evento.</block>
  <block id="354b602de39fd16c2e8213c6420af87b" category="paragraph">Se nenhum link estiver associado ao sistema de arquivos, uma mensagem será exibida solicitando que você associe um link ao sistema de arquivos afetado. Selecione a mensagem para ser redirecionado para a página de configuração de link para esse sistema de arquivos.</block>
  <block id="6b11475664ca5049823829bb74e3334d" category="list-text">Consulte a aba *Visão geral* para entender os resultados básicos da análise e identificar a origem da latência.</block>
  <block id="42ca2768ba0de807a5ef846dc69d0aad" category="section-title">Configurar notificações de latência</block>
  <block id="b113e6e3f414df97faffdf304f96cdea" category="inline-link-macro">Configurar as configurações de notificação</block>
  <block id="fc5cf4b9e620903fdc3e72c98ed92e50" category="paragraph">As notificações de latência são enviadas por sistema de arquivos. Quando um ou mais volumes em um sistema de arquivos ultrapassam os limites de latência, você recebe uma única notificação listando todos os volumes afetados.</block>
  <block id="daab441d1213ea1ae747f6f3fc4f0f86" category="paragraph">Canais de notificação:</block>
  <block id="d3ac5879c6e6d4037eeb5996a078c1eb" category="list-text">*E-mail*: Enviado para os endereços de e-mail configurados nas suas configurações de notificação do Workload Factory</block>
  <block id="521affd4c31056b034895f68689c40d6" category="list-text">*Amazon SNS*: Publicado no tópico SNS configurado para integração com outros sistemas</block>
  <block id="8fe1d189cc79e42edfd18c2ab7312a9b" category="paragraph">Para obter as melhores práticas sobre como analisar tendências de latência, consulte <block ref="80a684273373f0a4a9c65645f4543291" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="f2abe5914eba19478c3b813d9def8548" category="inline-link-macro">FSx para análise de latência do ONTAP</block>
  <block id="228ef1bb0e07fcafe49318ab6cd2b44e" category="doc">Gerenciar versões do Workload Factory para projetos EDA</block>
  <block id="533773babd56d9aeab3d01b7003792d3" category="paragraph">Trabalhe com diferentes versões de seus projetos EDA criando snapshots e clones sob demanda diretamente do Workload Factory. Os snapshots e clones de um projeto são armazenados no sistema de arquivos associado ao projeto no momento em que ele foi criado. Você também pode gerenciar snapshots e clones usando o <block ref="fcbcfb6a9b5948c86224e0f3dc582c2b" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="cccb746459589dc88647e759315c1e14" category="doc">O que há de novo no Workload Factory para EDA</block>
  <block id="a2129af669bcf43206fc6eda2e181958" category="section-title">3 de maio de 2026</block>
  <block id="4f08df9e7760628c8a0fcefa27f063f4" category="doc">Modos de gerenciamento de aumento da capacidade de SSD e automação</block>
  <block id="6048180efecc25affb37f0bcfc4af51f" category="paragraph">O Workload Factory agora oferece modos de gerenciamento de aumento da capacidade de SSD para corresponder às suas preferências operacionais:</block>
  <block id="9464fbc6a7b71da353f2d54109960226" category="list-text">*Automatizar*</block>
  <block id="66237dc10c2943c0563d26d3f0b6b230" category="list-text">*Recomendar*</block>
  <block id="d015a34de96d3f92372df94da0f629a7" category="list-text">*Nenhum*</block>
  <block id="7d2c5b1dd66ac2d00e2f116602f0da91" category="paragraph">O modo atual e seus parâmetros são exibidos na parte superior do gráfico de uso do SSD na página de detalhes do sistema de arquivos. Você pode alternar entre os modos a qualquer momento, de acordo com suas necessidades operacionais.</block>
  <block id="df638dda507575b6f88b684af7608553" category="inline-link-macro">Saiba mais sobre os modos de gerenciamento de SSD</block>
  <block id="8726b2b1ff09bca86dd85ada696c955e" category="paragraph"><block ref="8a69182f844b7822adef7a1894417217" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="70a1c8861535253968956554ebf8e231" category="section-title">Editar em massa os parâmetros de gerenciamento de aumento da capacidade de SSD</block>
  <block id="771b4b22f5518da40bcc1511e8f12898" category="paragraph">Agora você pode ajustar os parâmetros de gerenciamento de aumento de capacidade de SSD em vários sistemas de arquivos a partir do painel Visão geral. Selecione um ou mais clusters na tabela Clusters e edite os valores de Threshold (10-90%), Lookback (1-200 horas) e Ahead (1-200 horas) em lote.</block>
  <block id="012cccd7c99fecdbdf717ccb8b16b7de" category="paragraph">A caixa de diálogo de edição é preenchida automaticamente com base na sua seleção: se todos os sistemas de arquivos selecionados compartilharem os mesmos valores de parâmetro, esses valores serão exibidos; caso contrário, os valores padrão serão usados. Isso ajuda você a aplicar configurações de capacidade consistentes em todo o seu ambiente.</block>
  <block id="68c574408eaf57fb5b79796bef1895be" category="inline-link-macro">Aprenda como editar parâmetros em massa</block>
  <block id="ba63cd1a056bc80046c503ba2fa33773" category="paragraph"><block ref="fb2c15e1efaea436655e6825086014e4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="b02017def04604d515c33a15c45d2e8e" category="section-title">Visualização dos pontos de decisão de capacidade</block>
  <block id="7dcdf7b0c669e34d376781ffb261c8f6" category="paragraph">O gráfico de utilização de SSD agora mostra pontos de decisão que indicam quando as recomendações de capacidade foram geradas ou ações automatizadas foram tomadas.</block>
  <block id="473ad9d52a93a6904458becbb59cdb8f" category="list-text">*Pontos de decisão de recomendação*: Passe o cursor para visualizar o carimbo de data/hora, o tamanho de aumento recomendado e a capacidade atual.</block>
  <block id="e13a73a214d35af7df23610e438e2773" category="list-text">*Pontos de decisão da automação*: Passe o cursor para visualizar o registro de data e hora, o status de sucesso ou falha, o aumento de tamanho e o novo tamanho de agregado. As tentativas com falha incluem o motivo da falha.</block>
  <block id="c1d04258174a29f2132edb30e198b9ea" category="paragraph">Os pontos de decisão podem ocorrer a cada 30 minutos e são exibidos individualmente ou consolidados dependendo do intervalo de tempo selecionado.</block>
  <block id="77911424f819f845cb8185bc75dd9c89" category="inline-link-macro">Saiba mais sobre os pontos de decisão de capacidade</block>
  <block id="2470c0ea25645427c285ac2c1db0ea6d" category="paragraph"><block ref="7d345c706cc4ef56c93e61e8fef7447b" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="6730925799427eefafa41ca821775fd8" category="section-title">Status de configuração do link na tabela Clusters</block>
  <block id="00617692d401e7bead58c1c61c197639" category="paragraph">A tabela Clusters no painel Visão geral agora inclui uma coluna Link associado que mostra se um link FSx for ONTAP está configurado para cada sistema de arquivos. O status da conexão é validado diariamente, ajudando você a identificar sistemas de arquivos que precisam de configuração de link ou que podem apresentar problemas de conectividade.</block>
  <block id="14447da801a1982ce517d6e1ffb0c116" category="inline-link-macro">Veja o painel de visão geral</block>
  <block id="ad5ea2e791a779cc733cf94252010c1e" category="paragraph"><block ref="a3c9e85960ac01cd3d2a615266299aa4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ed577820f4fec6bbade3e14c5eb7020d" category="section-title">Suporte para AWS GovCloud (US) no NetApp Workload Factory</block>
  <block id="8b15ccb7fd3de568f0d6670c4c2d0d62" category="paragraph">NetApp Workload Factory é compatível com contas AWS GovCloud (US). Usando uma conta GovCloud, você pode implantar e gerenciar cargas de trabalho de armazenamento nas regiões AWS GovCloud (US).</block>
  <block id="d9c90e086fcb11b72cc6731b0bd016c2" category="paragraph">O Workload Factory apresenta automação incorporada com o _Codebox_. O Codebox oferece os seguintes benefícios de automação:</block>
  <block id="0cfceb8e193bd25b3a09ad13b62f4684" category="inline-link-macro">Painel de projetos</block>
  <block id="2582f7d825e8dd11c3d1bde9610079e8" category="doc">Saiba mais sobre o monitoramento de latência no Workload Factory para EDA</block>
  <block id="970512b20a71933c564749139d8f05c4" category="section-title">Como funciona o monitoramento de latência</block>
  <block id="16956923f5dc480506015d938555f896" category="section-title">Geração de alertas</block>
  <block id="eda2fd03c3fdf667d0e9af1170fd863a" category="paragraph">Você pode configurar limites separados para:</block>
  <block id="eab33b8388cd0af9790bd6e68a7a303a" category="list-text">Operações de leitura</block>
  <block id="8c1dcfaaf71e238408215576c908846d" category="list-text">Operações de gravação</block>
  <block id="ec7060010ffc9939f6dbc9f011b152f8" category="list-text">Gravidade do aviso</block>
  <block id="6149f75997b892ec89443cf6333d50f4" category="list-text">Gravidade crítica</block>
  <block id="1d43aee85825e8086bc1205dc0f6be98" category="paragraph">Compreender como os alertas são acionados ajuda a configurar limites adequados e interpretar os resultados.</block>
  <block id="f8e5e7514e924e1f8218ff0dc23c7274" category="section-title">Análise de latência</block>
  <block id="69cdc81a75d33355f77651340a2405a9" category="paragraph">O Workload Factory oferece dois níveis de análise para ajudar você a solucionar problemas de latência.</block>
  <block id="04e545346e660cc912f1cc98e3d20963" category="section-title">Análise básica</block>
  <block id="30f60d67f457bb040dffde52197a54da" category="section-title">Informações relacionadas</block>
  <block id="8b7d52e40455ef775f8470316b16d26f" category="inline-link-macro">Configurar o monitoramento de latência</block>
  <block id="ae731adc4c45bcc8cdf1b2ab6ac2654f" category="list-text"><block ref="ae731adc4c45bcc8cdf1b2ab6ac2654f" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="020bb463ed0be3782ad9f2bc3c5cb62f" category="inline-link-macro">Analisar problemas de latência</block>
  <block id="eae40e392cce2ffde0132f5418e56ec0" category="list-text"><block ref="eae40e392cce2ffde0132f5418e56ec0" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="6ebd25eb4c135c18dd20612e63ec5166" category="list-text"><block ref="6ebd25eb4c135c18dd20612e63ec5166" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1b885b89c317b247fe2d3d33ecf2f61f" category="summary">Aprenda como o painel Visão Geral do Workload Factory para EDA ajuda você a monitorar a integridade, a capacidade e a taxa de transferência do cluster FSx for ONTAP em escala.</block>
  <block id="e1a551f817ef75d24b9c2cd208f1653a" category="doc">Saiba mais sobre o painel de Visão Geral no Workload Factory para EDA</block>
  <block id="4ac6f0551e6084a8744c1be87906c4a1" category="paragraph">O painel Visão geral coleta métricas do CloudWatch para todos os sistemas de arquivos FSx for ONTAP associados às suas credenciais AWS configuradas.</block>
  <block id="1a6c0ac421125cd607ad727794088009" category="paragraph">Isso te ajuda a:</block>
  <block id="3b26ead485aaabd4945f63cf3400c41f" category="list-text">Adicione novos volumes e reequilibre as cargas de trabalho</block>
  <block id="847ba2b1117f8f2db2b815fc7c73c605" category="list-text">Planejar a capacidade ou o dimensionamento da taxa de transferência</block>
  <block id="bbf4bc1a92c9c10651679ab50ca8e062" category="list-text">Monitore a saúde do cluster em escala</block>
  <block id="f38b951b621386e6c909a467a2fc0d2c" category="list-text">Tome decisões informadas sobre a colocação do volume</block>
  <block id="26405e0e0947b4828ee6ed76d00837e9" category="list-text">Identificar clusters que se aproximam dos limites de capacidade</block>
  <block id="97c702b452a6c71f4f36f5402b29d8fd" category="section-title">Componentes do dashboard</block>
  <block id="c273f90bb18e2d345cad42a75c13525e" category="paragraph">O estado de saúde inclui as seguintes áreas:</block>
  <block id="eea2274bcc20c5ab5c322a30dcee6258" category="list-text">*Latência*</block>
  <block id="e0b6d15d08b6ac1bf0c9ca66512009b1" category="list-text">*gerenciamento de capacidade de SSD*</block>
  <block id="fae1127ef684baae2da0861b0a98b91c" category="list-text">Exibe o número de sistemas de arquivos com uso de SSD acima de 80% e o número de sistemas de arquivos com recomendações de capacidade ativas. Isso ajuda você a identificar rapidamente sistemas de arquivos que podem precisar de atenção em relação à capacidade.</block>
  <block id="0e2625311ccf9f45cca827ce6c0e4bca" category="list-text">*Eventos ONTAP*</block>
  <block id="d7977f08ca83e47fe2459a0029ea1287" category="list-text">Exibe o número de eventos EMS detectados, categorizados por Capacidade, Disponibilidade e proteção, e Segurança e outros.</block>
  <block id="79b87402abbc633ab610924741eb4961" category="paragraph">A tabela de clusters fornece uma visão detalhada de cada sistema de arquivos FSx for ONTAP, filtrada pela sua região ativa e pelas seleções da conta AWS. Os dados são coletados a partir de métricas do CloudWatch.</block>
  <block id="cb1a870798ac2e8e385d6091379cea05" category="paragraph">Utilize a tabela para:</block>
  <block id="dc6d89e2a5114daccecb6b3be64e07a2" category="list-text">Identificar sistemas de arquivos próximos do limite de capacidade (coluna de uso de SSD)</block>
  <block id="52ffaddb041cdb3240b001532e14556c" category="list-text">Compare a demanda de throughput com o throughput provisionado por SKU (coluna P99 de utilização do throughput)</block>
  <block id="9c26918e454ba2268c8c93c41218c570" category="list-text">Acompanhe métricas de desempenho em vários clusters</block>
  <block id="ff552e5da914068f0d9d4064c2f6fb85" category="list-text">Verifique o status da configuração do link (coluna Link associado) - A validade da conexão é verificada diariamente</block>
  <block id="88b77b6c01adce036032ab7bf374a7a9" category="list-text">Selecione vários clusters para atualizações de parâmetros em massa</block>
  <block id="c6e9c9061d9167583226901e02ffb03e" category="section-title">Gerenciamento de capacidade de SSD</block>
  <block id="f8ea6e988f609d0e7b256e12ea4d4718" category="section-title">Modos de gerenciamento</block>
  <block id="68c65b2650d813b072f0481727b3e600" category="paragraph">A recomendação explica a alteração sugerida e o raciocínio por trás dela, como: _Recomendamos aumentar o tamanho do SSD com base no padrão de utilização do SSD do seu sistema de arquivos._</block>
  <block id="51f96e860aa2f93672b359fa0230786b" category="section-title">Parâmetros de gerenciamento de SSD</block>
  <block id="fbee093eee984e997fc12a059b094399" category="paragraph">Os parâmetros controlam como o sistema de gerenciamento de capacidade analisa e age de acordo com o uso do seu SSD:</block>
  <block id="797016fdf74902992680096f55a3d63c" category="list-text">*Limiar* (10-90%)</block>
  <block id="7eb5fa704b3019bd0f6cd3883bbcf786" category="list-text">*Retrospectiva* (1-200 horas)</block>
  <block id="9a4103f7e6d7d850b63cbe6a386c5186" category="list-text">O período de tempo usado para analisar os padrões históricos de uso do SSD. Um período de análise mais longo fornece mais contexto histórico para as decisões de capacidade. Disponível apenas no modo Automate.</block>
  <block id="8d3fdec3e987ae5a2aa90e14c81ac557" category="list-text">*Adiante* (1-200 horas)</block>
  <block id="00e09bedfec925ddc5d5fb54c9e8dd7b" category="list-text">O período de tempo usado para projetar as necessidades futuras de capacidade. Um período de previsão mais longo planeja mais adiante no futuro para o crescimento da capacidade. Disponível apenas no modo Automate.</block>
  <block id="fa0b4e3f4266abe4ec93e3058cfcd2aa" category="section-title">Entendendo os pontos de decisão de capacidade</block>
  <block id="c27f88e562f3ed3c4000570673348297" category="list-text">*Pontos de decisão para recomendação*</block>
  <block id="153ea1a28a0f56dba57777e1680e1f76" category="list-text">*Pontos de decisão de automação*</block>
  <block id="8aa0b0a22cf225f503177c8f1de7df3c" category="list-text">Entenda com que frequência são necessários ajustes de capacidade</block>
  <block id="dc036d0aefd6c43f7e0e90f879128e16" category="list-text">Avalie se o modo de automação ou o modo de recomendação se adapta melhor aos seus padrões de carga de trabalho</block>
  <block id="274e06045627d8934cd9bb52e8c64f53" category="list-text">Identificar restrições de capacidade recorrentes</block>
  <block id="38e979158d55ae25a36aba4d97b0a8b4" category="list-text">Planeje as necessidades futuras de capacidade com base nas tendências de crescimento</block>
  <block id="2814ccd9bf1ef1faffa5931e29ee7f74" category="list-text">Solucionar problemas em tentativas de automação malsucedidas</block>
  <block id="0a77401b929110d42e7c36ac77c37872" category="inline-link-macro">Ative o painel de visão geral</block>
  <block id="b20e509aee340813d832ff54146a6123" category="list-text"><block ref="b20e509aee340813d832ff54146a6123" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="a35e94495c93c5d785f8b1240c15be6a" category="inline-link-macro">Use o painel de visão geral</block>
  <block id="2cfa6ed38cd9b96055529b98595c7f05" category="list-text"><block ref="2cfa6ed38cd9b96055529b98595c7f05" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1fef93f9f92b01f7585a092a233eafbf" category="summary">Aprenda como o painel de Projetos no Workload Factory para EDA ajuda você a monitorar e analisar o uso de capacidade de storage do projeto em sistemas de arquivos e volumes do FSx para ONTAP.</block>
  <block id="03d481d74c86f291f70a37bc6d99bacc" category="doc">Saiba mais sobre o painel de controle de Projetos no Workload Factory para EDA</block>
  <block id="892ac5de0a553fb26263738c6b3ac6c0" category="section-title">Como funciona o painel de controle de Projects</block>
  <block id="199a3f98999b1f3375557fad10f10de7" category="paragraph">O painel de controle ajuda você a:</block>
  <block id="4235b5cada2c2a7728609dad4574916b" category="paragraph">Para monitoramento de desempenho de latência proativo, consulte <block ref="9a573596af789d1f770a6210c953bdc7" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="629d6be32a985512603216d463999725" category="section-title">CloudWatch métricas coletadas</block>
  <block id="5020798659be7e61c823cd1d1929af36" category="paragraph">O painel de controle coleta e exibe as seguintes métricas do CloudWatch:</block>
  <block id="ba2c3990ea90ebde8562339fd3ae3f6c" category="list-text">*Capacidade provisionada*: Métrica em nível de volume que representa a capacidade de storage provisionada.</block>
  <block id="40124c0f60d4a6942c02d071872194c3" category="list-text">*Capacidade utilizada*: Métrica em nível de volume que representa a capacidade de storage utilizada.</block>
  <block id="e0a528bf3321c5fe952d945ce552f608" category="list-text">*Taxa de transferência média/máxima*: Calculada como a média ou o valor máximo da soma de DataReadBytes e DataWriteBytes durante o período de tempo especificado.</block>
  <block id="225e8943beeadd05eadea4ebe44b95ea" category="list-text">*IOPS médio/máximo*: Calculado como a média ou o máximo da soma de DataReadOperations, DataWriteOperations e MetadataOperations durante o período de tempo especificado.</block>
  <block id="634cc1e06136ed9a6cda032b40eab9e4" category="section-title">Filtros personalizados</block>
  <block id="5fde0a9e8a4014f645f905a61be8ace5" category="list-text">*Nome do rótulo do filtro*: o nome de exibição que aparece no dashboard</block>
  <block id="6b70b2d0c88a40e5e6bb99fc6a535e1a" category="list-text">*Nome da chave de tag da AWS*: A chave de tag da AWS real usada em seus recursos</block>
  <block id="bdd460f1f0de8e6e38647493ef8223c8" category="list-text">*Tipo de seleção*: seleção única ou seleção múltipla</block>
  <block id="7361a183281559c3437dc1e10f08e1a2" category="section-title">Tags da AWS</block>
  <block id="f650a27526149ff56cf6d5c5e247d6e7" category="paragraph">As tags da AWS são metadados para seus recursos da AWS. Elas ajudam você a categorizar seus recursos da AWS de diferentes maneiras, por exemplo, por projeto, aplicação ou unidade de negócios.</block>
  <block id="cfe6397044c28200ccf8b2d4634d45a3" category="paragraph">Para mais detalhes sobre tags, consulte<block ref="3a728828042c1a731e3aa740ed780475" category="inline-link-rx"></block> e<block ref="53b3c63786d21199a28ae32477919693" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="b46f7b9a5f4cec130e128bd4b91daf6b" category="section-title">Detalhes do volume</block>
  <block id="e77931f727dc31af32f0b877f5e13dee" category="paragraph">O painel de controle oferece modos de visualização para ajudar você a analisar suas métricas de storage em diferentes níveis de detalhe.</block>
  <block id="97f3bff322ad4528b8222b841b04855f" category="paragraph">Use esta visualização para:</block>
  <block id="fafa8edf50579b2cafa7ea0a24e46225" category="list-text">Compreender as tendências gerais</block>
  <block id="e2c49ddc6ebfbc655dd8cbc99cb1ef54" category="list-text">Planeje as necessidades futuras de capacidade</block>
  <block id="9f48e65a04e08b0e8cf9dfe081309c3b" category="list-text">Relatório sobre o consumo total de recursos em todos os projetos ou equipes</block>
  <block id="4ab07bb0982ff135ba0b0b745fd54c3f" category="paragraph">Ao visualizar volumes individuais, o painel exibe os 10 maiores volumes do total de volumes para cada métrica:</block>
  <block id="31cae1b23d85a9661c0183ea459afdf4" category="list-text">*Capacidade de volume utilizada*: Mostra os volumes com a maior capacidade de storage atualmente utilizada.</block>
  <block id="18bc6b4cb32f09b1900c3e69f51a5832" category="list-text">*IOPS*: Exibe os volumes com a maior média de IOPS durante o período selecionado.</block>
  <block id="7dcd6b49daf4c25214e7996ae1eee8d3" category="list-text">*Taxa de transferência*: Exibe os volumes com a maior taxa de transferência média durante o período selecionado.</block>
  <block id="a0ca5217fe1d64a7998e7a178761fd63" category="paragraph">Ao passar o cursor sobre qualquer linha de volume nos gráficos, você pode visualizar:</block>
  <block id="95b1e0c7f84855e8733c999d6968738b" category="list-text">*Capacidade utilizada do volume*: Nome do volume, capacidade utilizada naquele momento e capacidade alocada</block>
  <block id="1f19490938ce8fa51ec88ea36ec23471" category="list-text">*IOPS*: Nome do volume, IOPS médio para o intervalo de tempo e IOPS máximo para o intervalo de tempo</block>
  <block id="777214340a76e50a8115a46311c38612" category="list-text">*Taxa de transferência*: Nome do volume, taxa de transferência média para o intervalo de tempo e taxa de transferência máxima para o intervalo de tempo</block>
  <block id="efbd83d0c11ea6afcdd0d30684f3dde1" category="inline-link-macro">Configurar o dashboard de Projects</block>
  <block id="3b598c1b1d20faa144bd5aea06af5c7a" category="list-text"><block ref="3b598c1b1d20faa144bd5aea06af5c7a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8c93925923e610151f40d554eb847d3d" category="inline-link-macro">Use o painel de controle de projetos</block>
  <block id="ecd0a7e23a1fe6520b2f5f319a43a541" category="list-text"><block ref="ecd0a7e23a1fe6520b2f5f319a43a541" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="9c2a400f16596db71684b7bf853679f6" category="inline-link-macro">Aprenda como ativar o painel de Overview</block>
  <block id="ba484746496fd986236ce05e4941b11e" category="paragraph"><block ref="b8ebfe6424e9d27bf3ad5b5b28bbc547" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="6a95e8fe1af51766347f08a14a5010e7" category="paragraph-title"><block ref="99e8b2f00e172bfcff96afdce69907bc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Configurar o painel de Projetos</block>
  <block id="ac8c955f7158cbf6e26b2fe132a5da5a" category="paragraph">Configure o painel de controle de Projetos para monitorar a integridade do sistema, o desempenho e o uso de storage, permitindo que você otimize seu ambiente EDA de forma eficaz.</block>
  <block id="cdf7ca0f732e877c2df79adf8b2dec38" category="inline-link-macro">Aprenda a configurar o painel de controle de Projetos</block>
  <block id="54aae42a8d9b94a669be4faf760989f4" category="paragraph"><block ref="df110d106150b671a1fd119c3817e75e" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="679aabdd1ec95ed7b75c71ce374528d5" category="paragraph"><block ref="fb26305f25ca1288ccacde22bbaccb07" category="inline-link-macro-rx"></block>. Após a detecção de eventos, você pode <block ref="17d96e1b2696eabecce662ae85cda8e7" category="inline-link-macro-rx"></block> usar o gráfico interativo.</block>
  <block id="434c0bf5962496285865a6a2af2512b4" category="paragraph">Integre o EDA com outros serviços, como um portal de serviços como serviço ou o Perforce Helix Core, usando a API REST.</block>
  <block id="6c2ad847adbf8275a81d27b0041c2eeb" category="inline-link-macro">Configurar o monitoramento de latência para FSx para ONTAP</block>
  <block id="33e8cd62c5bd2c372d74e35ddcd604c9" category="list-text"><block ref="33e8cd62c5bd2c372d74e35ddcd604c9" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="96afe0475ccb7811d8305bfd735bda85" category="inline-link-macro">Saiba mais sobre cargas de trabalho de EDA</block>
  <block id="56e2aab97773449521aa9af4ce274c35" category="list-text"><block ref="56e2aab97773449521aa9af4ce274c35" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="717b1fcf2fa3f0bf03821258bbab9ebb" category="inline-link-macro">Obtenha ajuda com EDA</block>
  <block id="3bae13d1a4785964d0f9047cf3c7501e" category="list-text"><block ref="3bae13d1a4785964d0f9047cf3c7501e" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="55df1ea48b09b075b4b7dd39f32b38ee" category="list-text">Login e conta do Workload Factory</block>
  <block id="b6870950036e95a95fdae168dfdc709c" category="summary">Ative o painel Visão geral para começar a coletar métricas do CloudWatch para seus sistemas de arquivos FSx for ONTAP.</block>
  <block id="c437f9e5b13280b7d49a32c00034ffa0" category="doc">Ative o painel de Visão Geral no Workload Factory para EDA</block>
  <block id="2219f6b80cc5e00e73486326fcc8afbf" category="paragraph">Certifique-se de atender aos seguintes requisitos antes de ativar o dashboard.</block>
  <block id="cce78dc6ebbec7385a01f2146d6d01c8" category="section-title">Próximos passos</block>
  <block id="b7b10c1304f383232f064dc193d3492b" category="paragraph">Após ativar o dashboard, você pode:</block>
  <block id="84dbb7b1eccc71ff5f71a7198ff13b68" category="list-text"><block ref="2cfa6ed38cd9b96055529b98595c7f05" category="inline-link-macro-rx"></block>para monitorar a saúde e a capacidade do cluster</block>
  <block id="fdc13b7c9d56bd2522e96ae8d5d9ee87" category="list-text">Configurar os modos de gerenciamento de capacidade de SSD (Automatizar, Recomendar ou Nenhum)</block>
  <block id="f872ab9156293273da8e58555b68ca2e" category="list-text">Configure filtros para focar em regiões específicas ou contas AWS</block>
  <block id="526ad94042b150fca39290f6bef86a67" category="inline-link-macro">Saiba mais sobre o painel de visão geral</block>
  <block id="91b5f8f96066d41fb5057458a69d5f81" category="list-text"><block ref="91b5f8f96066d41fb5057458a69d5f81" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7c7708c4a86b73bb59e5e08ced5293bf" category="doc">Analise problemas de latência no Workload Factory para EDA</block>
  <block id="ed960c97b9cba50c54da4a4beb0cddea" category="paragraph">Você deve ter <block ref="1a49b94c8c033bb71bcc3614a6b897ae" category="inline-link-macro-rx"></block> antes de poder visualizar e analisar eventos de latência.</block>
  <block id="c7091d0edc98eba35097c5fee111cbeb" category="list-text">Analise as informações de cada evento na tabela de eventos de latência.</block>
  <block id="1d75c8bd88c404ae20531903bd0c61be" category="section-title">Guia Visão geral</block>
  <block id="90106254d1f94b759470c5feef52980a" category="section-title">Aba ao longo do tempo</block>
  <block id="eb0d7435aac1126c7c337315ad2941fa" category="list-text">Opcionalmente, selecione a guia *Ao longo do tempo* para visualizar as tendências de latência do volume afetado.</block>
  <block id="d5f97a1cb8e0382743f28559f0c6ace7" category="list-text">Explicação da possível causa raiz</block>
  <block id="0a3d11a9c21fb1f2a4dc021dc4a83aad" category="list-text">Etapas de remediação recomendadas</block>
  <block id="f6da12ee5ed910433c51d88e2e61a406" category="paragraph">Considere estas recomendações ao analisar problemas de latência:</block>
  <block id="9a573596af789d1f770a6210c953bdc7" category="list-text"><block ref="9a573596af789d1f770a6210c953bdc7" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="a9146a550d659eddf2448c0081b1397f" category="summary">Configure os limites de monitoramento de latência e as configurações de notificação para detectar e responder a problemas de desempenho com volumes FSx for ONTAP.</block>
  <block id="571931ca54db28da90418e0e1aeccddb" category="doc">Configurar o monitoramento de latência no Workload Factory para EDA</block>
  <block id="b9425e1e278de08c5d7d32f2ec3fdf21" category="paragraph">Certifique-se de atender aos seguintes requisitos antes de configurar o monitoramento de latência.</block>
  <block id="23c5453e58978700866d71c75dc41108" category="admonition">Os limites de latência definidos no EDA aplicam-se a toda a sua conta por padrão. Você também pode definir limites de latência de volume individuais nas cargas de trabalho de Armazenamento Geral, e essas configurações de volume terão prioridade para esse volume. A atualização dos limites de nível de conta no EDA não alterará nenhuma configuração de nível de volume.</block>
  <block id="acf76aff5d06c6d756bcfd4fb3b61d11" category="list-text">Na página de configuração de latência do EDA, configure os limites para:</block>
  <block id="f90ba9f6de06599f5a0135783f0e0663" category="list-text">Latência de leitura (aviso e crítica)</block>
  <block id="8529c5693a9a2cdc9f721a2297ceb4bf" category="list-text">Latência de gravação (aviso e crítica)</block>
  <block id="763302f8ff688c0c89f9b68730bab872" category="list-text">Limiares de IOPS para cada</block>
  <block id="8c7f651901d697c87ca383001e86c18c" category="list-text">Intervalos de tempo para avaliação</block>
  <block id="4bb380b53ae6059a8ca9f7c119e77bff" category="list-text">Selecione *Aplicar* para salvar sua configuração.</block>
  <block id="8fdf6d96070c398324fc1f3cd8bb44f5" category="paragraph">Para ativar as notificações, consulte <block ref="760d5a248a4ffda4abc117648b19c119" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="07ba6f406b4506df814952c513441ef3" category="paragraph">Considere estas recomendações ao configurar o monitoramento de latência:</block>
  <block id="408435491d63d2438d80b5935f332ff0" category="summary">Configure filtros personalizados para o painel de controle de Projetos para organizar métricas de acordo com a estrutura da sua empresa, como projetos, equipes ou aplicativos.</block>
  <block id="5d29144fbe1ed49d08e42f38228178d9" category="doc">Configure o painel de controle de Projetos no Workload Factory para EDA</block>
  <block id="d4eb50f151a6322783f858b7c3c7303c" category="list-text">Selecione *Projects*.</block>
  <block id="070adb8a716d543e99ddc3e92bc71a25" category="list-text">Para cada filtro personalizado que você deseja criar, adicione os detalhes:</block>
  <block id="743dd9050d7f1e882cf603d6ba11585a" category="list-text">Nome do rótulo do filtro (o nome exibido no painel)</block>
  <block id="228f79c9c15cb5e65a655a8273b2916f" category="list-text">Nome da chave da tag AWS (a chave da tag real usada em seus recursos)</block>
  <block id="d388088c299ac1d5afe4b497384ad6f8" category="list-text">Tipo de seleção (seleção única ou múltipla)</block>
  <block id="00b3890321528a91a32d0f48642d4b03" category="list-text">Para visualizar as alterações após aplicar tags ou filtros, selecione o ícone de atualização no painel.</block>
  <block id="57ba2727dd56ad729929975ac4544628" category="inline-link-macro">Saiba mais sobre o painel de controle de Projects</block>
  <block id="393c0c1ecdbc9253df9e2224ce340393" category="list-text"><block ref="393c0c1ecdbc9253df9e2224ce340393" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="830b8c7d4b87c3891c9850421339be6d" category="summary">Use o painel Visão geral para monitorar a integridade do cluster, visualizar recomendações de capacidade, gerenciar configurações de capacidade de SSD e analisar tendências de desempenho em seus sistemas de arquivos FSx for ONTAP.</block>
  <block id="79181b2c6ed46060150e77e4602bc886" category="doc">Utilize o painel de Visão Geral no Workload Factory para EDA</block>
  <block id="f4d32e19fbe53c2c3a060145a3cb089e" category="inline-link-macro">ativou o painel de Visão geral</block>
  <block id="b989d81a69fe7883dca4d1012f53d338" category="paragraph">Você precisa ter <block ref="38c0848a99095f730ae7166b7cd5884e" category="inline-link-macro-rx"></block> antes de poder usá-lo para monitorar seus sistemas de arquivos.</block>
  <block id="e8f3159a468f02961bca7416aa632c34" category="list-text">Utilize os filtros disponíveis para refinar sua visualização:</block>
  <block id="d342482acd33d7552071f729806f7f08" category="list-text">*Contas da AWS*: filtre por uma ou mais contas da AWS associadas às suas credenciais configuradas</block>
  <block id="b6c7799b0c3cb63df1897b6e33e5ffe9" category="list-text">*Credenciais*: filtre por credenciais específicas da AWS caso tenha várias configuradas</block>
  <block id="dd10257a52cc4af5c67ff37ab0bb4d74" category="list-text">*Regiões*: filtre por uma ou mais regiões da AWS</block>
  <block id="fb3123e7d905f809c3bdf82e3ceca6af" category="section-title">Visualizar o estado de saúde do cluster</block>
  <block id="7da261fafbc98c685b2c0c780ccdbcf1" category="paragraph">O estado de saúde do cluster inclui as seguintes áreas principais:</block>
  <block id="ac97fe213f96cc9db6b4ee38d70f798b" category="list-text">*Latência*: Número de eventos de latência detectados</block>
  <block id="250cb0358f46fe26f5f0eaa93ff565d5" category="list-text">*Modo de capacidade do SSD*: status de utilização do SSD e sistemas de arquivos com recomendações de capacidade ativa</block>
  <block id="a51f6183fddbec434723cff9a6cb22f0" category="list-text">*Eventos ONTAP*: Número de eventos EMS por categoria (Capacidade, Disponibilidade e proteção, Segurança e outros)</block>
  <block id="c569953f651916e8d6fb2a2e26996486" category="list-text">Verifique o estado de integridade do cluster na parte superior do painel de controle.</block>
  <block id="45cd3072594a40004f1648f957b11b4f" category="list-text">Para visualizar eventos de latência:</block>
  <block id="9bab24fe4c951c13841b658922a21a8b" category="list-text">Selecione *Revisar* para navegar até a aba *Latência*</block>
  <block id="d88a1f1774fe796edce9fbdb30450768" category="list-text">Se o monitoramento de latência não estiver configurado, selecione *Configurar* para definir os limites de latência</block>
  <block id="3fc40acdeffa85e640e04decb4a3c8a1" category="paragraph">Para obter detalhes sobre o monitoramento de latência, consulte <block ref="9fa375caf288330dba08fd0144ac3746" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="fc28c48860928b711f31c63cbbeac8d0" category="list-text">Para visualizar eventos do ONTAP para seus sistemas de arquivos FSx for ONTAP, selecione *Revisar*.</block>
  <block id="b89294c44923d00aeca4413b78b17341" category="inline-link-macro">Documentação do ONTAP CLI</block>
  <block id="1c9d8ee06541dbbb5c46a2f2dcb0188e" category="paragraph">O cartão de visualização de eventos do ONTAP exibe o número de eventos EMS por categoria (Capacidade, Disponibilidade e proteção, e Segurança e outros). Para obter uma lista completa dos eventos EMS monitorados, consulte <block ref="95232132a00f2412cfd89d25359e73da" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="d33ac222baabd8a5273563fe2a419ee3" category="list-text">Na tabela *Clusters*, filtre pelas colunas *Last SSD increase timestamp* ou *Last SSD increase description*.</block>
  <block id="a218720ad1764a3566691dfa57178ccf" category="paragraph">Os sistemas de arquivos com recomendações de capacidade aparecem no topo da tabela.</block>
  <block id="ec249c58f3b3eb7688626779c92fc2ea" category="list-text">Selecione o nome de um sistema de arquivos na tabela para abri-lo e visualizar as recomendações.</block>
  <block id="76a0ca3e805dbf2778413ce26855f65b" category="paragraph">O gráfico também exibe os pontos de decisão de recomendação e os pontos de decisão de automação (se o modo de automação estiver ativado). Passe o cursor sobre qualquer ponto de decisão para ver detalhes sobre a recomendação de capacidade ou a ação de automação naquele momento.</block>
  <block id="37b5b20fd94de2275a255ae79e7ac8f0" category="list-text">Para aplicar a recomendação, siga as orientações fornecidas na mensagem de recomendação.</block>
  <block id="95138c66b91ee03084dfba9068536d5e" category="section-title">Alterar o modo de gerenciamento do SSD</block>
  <block id="75bea9328c43d21648ead08a87bf10a7" category="paragraph">Os modos de gerenciamento de SSD incluem:</block>
  <block id="0691cfb7cd3c9ba639721e8f1009e52f" category="list-text">*Automatizar*: aumentar automaticamente a capacidade do SSD com base em limites predefinidos</block>
  <block id="c0b8684a43b1fa6e9f8f11645a25c575" category="list-text">*Nenhum*: Sem recomendações de capacidade ou ações automatizadas</block>
  <block id="1265c45931617f8276c61e909a9ca008" category="paragraph">Se você selecionar o modo Automatizar, poderá configurar os parâmetros Limiar, Retrospectiva e Previsão, que controlam como o sistema de gerenciamento de capacidade analisa o uso do seu SSD e toma decisões de automação. Se selecionar o modo Recomendar, poderá configurar apenas o parâmetro Limiar.</block>
  <block id="aabee2ded4098c6bf74ef47a9d869f14" category="list-text">*Limite* (10-90%): a porcentagem de utilização do SSD que aciona recomendações de capacidade ou ações de automação</block>
  <block id="e2ac4d7ef432e15e5c103e31a0b2f9cf" category="list-text">*Período de observação* (1-200 horas): período utilizado para analisar padrões históricos de uso de SSD</block>
  <block id="773c50099421b3183829965f31e9419f" category="list-text">*À frente* (1 a 200 horas): período utilizado para projetar as necessidades futuras de capacidade</block>
  <block id="6d8ccfb06da581a2d86feacefa3b4869" category="inline-image-macro">o ícone do menu de ações</block>
  <block id="c9eecdb0eb0ca75174ea4d40e628f365" category="list-text">Na tabela Clusters, encontre o nome do sistema de arquivos. Ao lado, abra <block ref="db26b5e8c520e1d883813594c799d7f7" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e selecione *Alterar gerenciamento de capacidade de SSD*.</block>
  <block id="b689124bbd04a08329d8f616990fa06d" category="list-text">Escolha o modo de sua preferência:</block>
  <block id="627b9e640f1785bd7be5aff9d8741dbb" category="list-text">*Nenhum*: desativar gerenciamento de capacidade</block>
  <block id="496444b8d58f48ae9fb24aa5598a769e" category="list-text">*Recomendação*: defina o parâmetro Limiar para análise de recomendação</block>
  <block id="e997410074a60221c4db923d26db9751" category="list-text">*Automatizar*: defina os parâmetros de limiar, retrospectiva e previsão para dimensionamento automático da capacidade</block>
  <block id="3dea2cb2632e143a32d4bed1ffd3f529" category="section-title">Editar em massa os parâmetros de gerenciamento de SSD</block>
  <block id="52a98bdb03909a35ffb977120e61a393" category="paragraph">Ao selecionar vários sistemas de arquivos para edição em lote:</block>
  <block id="cc009bfb1b3b40af528a54a164d8b953" category="list-text">Na aba *Visão geral*, selecione os sistemas de arquivos que deseja editar na tabela.</block>
  <block id="8cd7391e66f29fd726ffdf9a59961f54" category="admonition">Você pode selecionar sistemas de arquivos individuais ou usar a caixa de seleção do cabeçalho para selecionar todos os sistemas de arquivos visíveis.</block>
  <block id="b1d2239c82d829e54a9ea5651662da17" category="list-text">Selecione *Alterar gerenciamento de capacidade de SSD* acima da tabela.</block>
  <block id="b97c770bb654f2ef0b93eb759a99c159" category="list-text">Escolha o modo de sua preferência.</block>
  <block id="c3c051399d43b90a41f5b4085ef45788" category="list-text">Na caixa de diálogo de edição, ajuste os parâmetros Limiar, Retrocesso e Adiantamento conforme necessário.</block>
  <block id="43c2e4748a7a87eb44a6cb86329b0750" category="paragraph">Cada campo de parâmetro inclui uma dica de ferramenta que descreve sua finalidade e intervalo válido. A caixa de diálogo indica os valores atuais ou os valores padrão com base na sua seleção.</block>
  <block id="3f254e874f94d9cc6daffdbea2c76012" category="list-text">Selecione *Aplicar* para aplicar as alterações a todos os sistemas de arquivos selecionados.</block>
  <block id="87163b97740368f6147eaa72bca1608a" category="paragraph">Os parâmetros são atualizados para todos os sistemas de arquivos selecionados. Os sistemas de arquivos nos modos Recomendar ou Automatizar utilizam os novos parâmetros imediatamente para análise de capacidade e tomada de decisão.</block>
  <block id="84a7874f129070a914f70dd3d70a6716" category="section-title">Analisar tendências de capacidade e pontos de decisão</block>
  <block id="4dbca2bab9fb0222adee0d079e0d2127" category="paragraph">Os pontos de decisão no gráfico indicam quando:</block>
  <block id="0db031b7f1f975d91c716c7b47a4eaf3" category="list-text">*Pontos de decisão de recomendação*: O algoritmo de recomendação de capacidade identificou que é necessária capacidade adicional de SSD. Esses pontos podem ocorrer a cada 30 minutos se a capacidade de SSD não for aumentada.</block>
  <block id="322cceacdd52c951c88a1d93df7f0dd8" category="list-text">Na guia *Visão geral*, selecione um nome de sistema de arquivos na tabela.</block>
  <block id="c7967065af6ac7703ee14f60f2812ccb" category="list-text">Analise o gráfico de utilização do SSD, que mostra as tendências históricas de capacidade.</block>
  <block id="6f6089a81e1a8064861733b4969654d6" category="list-text">Selecione diferentes intervalos de tempo para visualizar o comportamento da capacidade em vários períodos.</block>
  <block id="8d33ce28efafbfe7600930c556bcfd55" category="list-text">Passe o cursor sobre os pontos de decisão no gráfico para visualizar detalhes sobre recomendações ou ações de automação em momentos específicos.</block>
  <block id="4d43a6d1e695bf0a99e5bc33d3ca3fda" category="list-text">Utilize as informações do gráfico para:</block>
  <block id="e307894bdae8efc4f4fdacf666cf2573" category="section-title">Use a tabela de clusters</block>
  <block id="88dc1144edaa697995919551780b6e93" category="list-text">Na aba *Visão geral*, revise a tabela de clusters.</block>
  <block id="8e6be07248fc78ed27f8d01305999436" category="list-text">Utilize a caixa de pesquisa para encontrar sistemas de arquivos específicos pelo nome.</block>
  <block id="692fa05a7000ba02729e6f466571ba2b" category="list-text">Selecione os cabeçalhos das colunas para classificar os dados.</block>
  <block id="06a57d9cb1c2ba70fc4222d27e62067b" category="list-text">Use *Uso de SSD* para identificar sistemas de arquivos próximos ao limite de capacidade.</block>
  <block id="0cb19f95e4c129ad241c7ecbba16421a" category="list-text">Use *Uso de throughput (P99)* para comparar a demanda de throughput com o throughput provisionado pela SKU.</block>
  <block id="5d9b4714a7a0165dd3acdabe8fbfec83" category="paragraph">Passe o cursor sobre os cabeçalhos das colunas de throughput para obter detalhes do cálculo.</block>
  <block id="c5fbe288f3a29e2574124940a06509ca" category="list-text">Para personalizar as colunas, selecione o ícone de configurações de coluna e escolha quais colunas exibir.</block>
  <block id="35b3a35f3ecc34588b8e96f244fd4a40" category="list-text">Para exportar os dados, selecione o ícone de exportação para baixar um arquivo CSV.</block>
  <block id="97edac0f494f26b7cf4c816f6bb1ae11" category="list-text">Para realizar operações em lote, selecione vários sistemas de arquivos usando as caixas de seleção e, em seguida, selecione *Editar parâmetros*.</block>
  <block id="b2aeb761bc232400fd3df8f389115970" category="paragraph">Considere estas recomendações ao usar o painel de Overview:</block>
  <block id="1fa1c236c7c4e85b71969a980c4956d3" category="summary">Use o painel de controle de Projetos para monitorar o uso de armazenamento, filtrar dados por projetos ou equipes e analisar o desempenho do volume para otimizar a alocação de recursos.</block>
  <block id="dcc687e70127f35861ac1fa0778b7f6a" category="doc">Utilize o painel de controle de Projetos no Workload Factory para EDA</block>
  <block id="3a42e7d77c98eadb4829e0fd27cf4e82" category="inline-link-macro">filtros personalizados configurados</block>
  <block id="53f11ec9607ad6fab240d54051d120a3" category="paragraph">Você deve ter <block ref="67b28fbfe439f0cd0c20d0391b336e4b" category="inline-link-macro-rx"></block> para o painel de Projetos. Se você ainda não configurou filtros personalizados, pode usar os filtros padrão (sistema de arquivos, tipo de volume e intervalo de tempo).</block>
  <block id="285011d26b49da65c520f3b46f379e77" category="paragraph">Você pode filtrar as informações exibidas no painel usando uma combinação de filtros padrão e quaisquer filtros personalizados que você tenha configurado.</block>
  <block id="35d5788955b24565bda0cc3b7a05c1eb" category="list-text">Selecione os filtros que deseja aplicar dentre as opções disponíveis:</block>
  <block id="bc6ce3b77e237982da0bf7efc9592a11" category="list-text">Filtros padrão (sistema de arquivos, tipo de volume, intervalo de tempo)</block>
  <block id="73de028fbf0511151517cc094b13f1fd" category="list-text">Quaisquer filtros personalizados que você tenha configurado</block>
  <block id="894a744c3b5a0e31b918c1a6cb8beebb" category="list-text">Selecione o ícone de atualização para atualizar as informações do painel com base nas seleções de filtro.</block>
  <block id="5e17404dcc73fba76b9c1b4d1e91ee24" category="section-title">Visualizar métricas de volume agregadas</block>
  <block id="0edc759aed0aa13d642a5fcc5c6b439f" category="list-text">Analise as métricas exibidas:</block>
  <block id="c08aa51f5dd683385bd6183a6a29ba37" category="list-text">Capacidade combinada em todos os volumes</block>
  <block id="5cf38d2339ecd95ae611864d1f2b32cc" category="list-text">IOPS agregados</block>
  <block id="a7b3fe4db7fb9963d4534f547ad0b7b1" category="list-text">Taxa de transferência agregada</block>
  <block id="d53386b0691befba6e69a068093a0f4e" category="section-title">Veja o desempenho de volume individual</block>
  <block id="641e309b6e1c47b2582f337f287f7c96" category="list-text">Analise as métricas do volume:</block>
  <block id="8ba19ef5affd20c9df5744d67da98231" category="list-text">*Capacidade de volume utilizada*: Mostra os volumes com a maior capacidade atualmente em uso</block>
  <block id="1a21640b898e08223523a18355209291" category="list-text">*IOPS*: Exibe os volumes com a maior média de IOPS durante o período selecionado</block>
  <block id="a1f09b2ba4cb89801fe2d81958d31299" category="list-text">*Taxa de transferência*: Exibe os volumes com a maior taxa de transferência média durante o período selecionado</block>
  <block id="9a721ee972e7d384ecc5b694bd5f09c1" category="list-text">Passe o cursor sobre qualquer linha de volume nos gráficos para visualizar informações detalhadas:</block>
  <block id="f62ae674df132e5f97f87c3204876222" category="paragraph">Considere estas recomendações ao usar o painel de controle de Projects:</block>
  <block id="10836e9060848be17a14b99fc485975e" category="paragraph">O Workload Factory cria um novo clone do projeto, e o clone aparece como um novo projeto na página Projects.</block>
  <block id="92ee6e4d72d15689a675017ce0db2fa1" category="section-title">31 de maio de 2026</block>
  <block id="1cda7ffa9b0560e539b2aa0eb694a4ea" category="doc">Terminologia de permissões atualizada no Workload Factory para EDA</block>
  <block id="50ff2d2160fea561227d531c382feb78" category="doc">Suporte a clonagem no Workload Factory para Builders</block>
  <block id="102b67fcdc8887cf8563eb2865eb754d" category="doc">Filtragem aprimorada do painel com tags personalizáveis em cargas de trabalho EDA</block>
  <block id="0461a1bbceb591fe8ec978759b988178" category="paragraph">A análise de latência agora inclui análise por IA.</block>
  <block id="d80ec8a85954a2f2750b721df803faed" category="paragraph">Para cenários complexos que envolvem dados ou latência de cluster, você pode invocar a análise de IA para receber:</block>
  <block id="a0230375de0fd0d81b6dde04b5ea448b" category="paragraph">A análise por IA requer a configuração do ARN do modelo Amazon Bedrock e está disponível sob demanda para cenários em que a análise básica recomenda uma investigação mais aprofundada. O agente de IA pode identificar problemas como volumes excessivos, configurações de ponto de montagem não ideais, necessidades de rebalanceamento de FlexGroup e requisitos de com escalabilidade horizontal.</block>
  <block id="61c60c2985e3bfc0c300130645b7c18e" category="inline-link">Saiba mais sobre análise de IA</block>
  <block id="e697fcda37139bd9c16c39e2444c7292" category="paragraph"><block ref="736e577fb94d54c1db651e1a12d438ba" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="33e0c31d77f9c8cc22645a3c4d8f1c27" category="doc">Análise de latência aprimorada com gráficos de IOPS e taxa de transferência</block>
  <block id="820660d0f2f623290b9d6bf61dc7b971" category="paragraph">O painel de análise de latência agora exibe gráficos de desempenho sincronizados na guia *Ao longo do tempo*:</block>
  <block id="07139d61108a6478189b71bcdc7f39b8" category="list-text">*Gráfico de latência*: Mostra como a latência muda ao longo do tempo, com linhas de limite e alertas quando os limites são excedidos.</block>
  <block id="390641ad0fb5c4dcbd3e1ea9a432933d" category="list-text">*Gráfico de IOPS*: mostra as operações por segundo, com linhas de limite e indicadores de violações de limite anteriores.</block>
  <block id="167a301ac11e90acd4e01899787518a1" category="list-text">*Gráfico de throughput*: Mostra as taxas de transferência de dados (DataReadBytes ou DataWriteBytes).</block>
  <block id="38f51c8db276cb26c3c7af52f545996e" category="paragraph">Todos os gráficos usam a mesma linha do tempo e mostram automaticamente as métricas corretas com base em se o evento é de leitura ou de gravação.</block>
  <block id="40f862a8ef42e494a25d0887d6827d75" category="paragraph">Um novo filtro permite que você alterne entre Todas, Ler, Gravar ou Metadados para uma análise mais detalhada.</block>
  <block id="b8f78f4759a5bd3c20308a67276707aa" category="paragraph">Esses gráficos ajudam você a ver como latência, IOPS e taxa de transferência se relacionam, facilitando a identificação da causa dos problemas de desempenho e a decisão de como corrigi-los.</block>
  <block id="41b8190fd8c34e03bd93c4234b033876" category="paragraph">Os gráficos de desempenho agora estão disponíveis somente mediante o fornecimento de credenciais da AWS. Os links do FSx for ONTAP são necessários apenas para o detalhamento dos componentes nas análises básica e de IA.</block>
  <block id="8dd5201c5cc5a3396ebbb0eed3c4385d" category="inline-link">Aprenda a analisar tendências de latência com múltiplos gráficos</block>
  <block id="96f2a9474e94ea84ba4915ee29411c85" category="paragraph"><block ref="6741c3b9db1b1d3c4d7831b9652aaaca" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="3cb8dabed434a6eb71085c376220f787" category="paragraph">O Workload Factory for EDA ajuda você a gerenciar Amazon FSx for ONTAP em vários sistemas de arquivos. Ele melhora o desempenho e reduz custos ajustando automaticamente as configurações de armazenamento, identificando problemas de latência e fornecendo insights sobre seus projetos de EDA.</block>
  <block id="2b6f43e7464f0eb4199d193b6d8140ab" category="paragraph">O Workload Factory for EDA oferece painéis, ferramentas de automação e utilitários que ajudam você a gerenciar vários sistemas de arquivos Amazon FSx for ONTAP.</block>
  <block id="335710e8e5851aed8d893dfd6842af82" category="list-text"><block ref="0a2d9952596b6031f65cb9a8bb255dc7" category="inline-link-macro-rx"></block>: Oferece uma visão unificada do seu cluster FSx for ONTAP para que você possa monitorar a integridade, a capacidade e a taxa de transferência. Use-a para decidir onde alocar novos volumes, planejar quando aumentar a capacidade ou a taxa de transferência, obter recomendações automáticas de capacidade ou ativar o escalonamento automático. Você também pode revisar decisões anteriores para ver como as recomendações do sistema mudaram ao longo do tempo.</block>
  <block id="7d36013a0122a5546fa4c9becbd25cf3" category="list-text"><block ref="d9074340a1cb29ae9597ad8cd166620b" category="inline-link-macro-rx"></block>: Monitora a latência de leitura e gravação do volume e permite que você defina limites de aviso e críticos. Quando os limites são excedidos, envia notificações por e-mail ou SNS. Inclui análise básica automatizada usando as métricas de delay center do ONTAP QoS, com análise opcional por IA para questões mais complexas que exigem uma identificação mais profunda da causa raiz.</block>
  <block id="9d77ef5dfa3d0137f3221546fc0e5b35" category="list-text"><block ref="6ebd25eb4c135c18dd20612e63ec5166" category="inline-link-macro-rx"></block>: Use gráficos de desempenho sincronizados para latência, IOPS e taxa de transferência para ver como essas métricas mudam ao longo do tempo. Isso ajuda você a identificar padrões, determinar se os problemas se repetem ou ocorrem apenas uma vez e tomar decisões informadas sobre correções.</block>
  <block id="e8eb54e30d0e4933ce60ee6822199e03" category="list-text"><block ref="7ff4753ab5f61ed770ba51580587dc9c" category="inline-link-macro-rx"></block>Mostra o uso de armazenamento de todos os seus sistemas de arquivos FSx for ONTAP em um só lugar, ajudando você a planejar o gerenciamento de capacidade, estimar custos e ver como cada projeto utiliza o armazenamento.</block>
  <block id="af81f5fa328b655096a97a3b1ef70fb6" category="list-text"><block ref="fedcbac8f77f4477ef069024bcbbfdde" category="inline-link-macro-rx"></block>: Acelera a compilação de software clonando volumes FSx para ONTAP.</block>
  <block id="5e2b31c6a7f8f52c4778f383973cc392" category="summary">Aprenda como o monitoramento de latência no Workload Factory for EDA ajuda você a detectar e analisar problemas de desempenho com volumes FSx for ONTAP usando análise básica automatizada e análise opcional de IA.</block>
  <block id="db5f01a22170d832159ec6f3c5e8255d" category="paragraph">O monitoramento de latência no Workload Factory for EDA ajuda você a encontrar e corrigir lentidão no desempenho dos seus volumes FSx for ONTAP. Ele rastreia a latência de leitura e gravação usando as métricas do CloudWatch e analisa automaticamente os dados para ajudar a identificar a causa dos problemas de desempenho.</block>
  <block id="c8cc2ccf33cdc30737f78ff90de2445d" category="paragraph">A análise de latência coleta métricas do CloudWatch para atividade de leitura e gravação em todos os volumes FSx for ONTAP conectados à sua conta AWS. Ela verifica continuamente essas métricas em relação aos limites definidos para detectar problemas de desempenho precocemente.</block>
  <block id="590fb1ff71e09ae10025da434d4a576d" category="paragraph">Se a latência aumentar, o Workload Factory analisa automaticamente as métricas de latência de QoS do ONTAP para identificar a principal causa da lentidão. Para problemas mais complexos envolvendo dados ou componentes do cluster, você pode executar uma análise opcional de IA que fornece a provável causa raiz, identifica os clientes afetados e sugere etapas para resolver o problema.</block>
  <block id="f5c07c8cce2b621540390923f8c67ffc" category="paragraph">Um alerta é acionado somente quando estas condições são verdadeiras durante todo o intervalo de tempo selecionado: a latência permanece acima do limite definido e o IOPS permanece acima do limite definido. Exigir ambas reduz alarmes falsos, garantindo que a alta latência ocorra enquanto o sistema está lidando com carga de trabalho real.</block>
  <block id="7719c0ad2aed2107222044fb60d905ae" category="paragraph">Todos os eventos detectados aparecem na tabela de eventos de latência. Se as notificações estiverem configuradas, você também receberá um e-mail ou uma mensagem do Amazon SNS com detalhes sobre os volumes afetados.</block>
  <block id="dc61eabb4b4720779ffd0ea863639346" category="paragraph">Quando ocorre um evento de latência, o Workload Factory executa automaticamente uma análise básica para encontrar a causa. Ele usa as métricas de centro de atraso de QoS do ONTAP para ver qual componente é responsável pela lentidão, como FlexCache, o pool de capacidade, os limites de QoS, os discos, os dados, o cluster ou outro subsistema. Isso identifica rapidamente a origem da latência sem exigir investigação manual.</block>
  <block id="8eb98f7a0459d22ab367426190a3fb48" category="admonition">Você só poderá visualizar a análise detalhada dos componentes quando houver um link associado ao sistema de arquivos FSx for ONTAP. Caso não haja link, você ainda poderá visualizar gráficos de latência, IOPS e taxa de transferência.</block>
  <block id="eb40849137a407e18ca35f8df5165003" category="admonition">Os valores de latência da análise de QoS do ONTAP e do CloudWatch podem diferir ligeiramente porque eles coletam dados de maneiras diferentes. A análise básica usa dados do ONTAP para identificar a causa raiz.</block>
  <block id="6373f94eea8c31352a32986b39528f84" category="section-title">Análise AI</block>
  <block id="a0e9b8268d276ba4360cd030f4a16beb" category="paragraph">Embora uma análise básica possa identificar a origem da latência, situações mais complexas envolvendo dados ou componentes de cluster geralmente exigem uma investigação mais aprofundada. A análise por IA proporciona essa solução de problemas mais detalhada, encontrando problemas como volumes sobrecarregados, configuração inadequada ou a necessidade de adicionar mais capacidade, problemas que uma análise básica pode não detectar.</block>
  <block id="f7cc2329f80f5595e6165f0ae01f89d8" category="paragraph">Ao executar a análise de IA, o sistema fornece:</block>
  <block id="a85c10dc3c62556ae33979822723a252" category="paragraph">A análise de IA requer um ARN de modelo do Amazon Bedrock nas configurações do Workload Factory. Se o Bedrock não estiver configurado, você ainda pode usar o monitoramento de latência e a análise automatizada básica.</block>
  <block id="aa9409c6c0f733782e6dda3ceddb0522" category="paragraph">O painel de Visão Geral oferece aos administradores de TI um local centralizado para monitorar cargas de trabalho de EDA em vários sistemas de arquivos Amazon FSx for ONTAP. Use-o para verificar rapidamente a integridade e o uso do sistema, escolher onde alocar novos volumes ou trabalhos, encontrar volumes ou SVMs que podem precisar ser movidos e ver quando é hora de aumentar a capacidade ou a taxa de transferência.</block>
  <block id="3da44da687acce7cdcda37885a84f5a5" category="list-text">*Estado de integridade do cluster*: Um resumo na parte superior destaca eventos de latência, uso de SSD, recomendações de capacidade e eventos do ONTAP EMS em seus sistemas de arquivos.</block>
  <block id="bc367175fa556d183c5708d2d174cdca" category="list-text">*Tabela de clusters*: Uma tabela pesquisável que mostra o uso e o desempenho de cada cluster. Você pode filtrar e classificar os dados, navegar entre as páginas e exportá-los como um arquivo CSV.</block>
  <block id="fa9972ab652846712fa1e09ccaac9fc8" category="paragraph">O indicador de integridade do cluster exibe uma visão rápida da atividade nos sistemas de arquivos que você selecionou. Isso aparece somente se pelo menos um link FSx for ONTAP estiver conectado aos seus sistemas de arquivos.</block>
  <block id="09a06e4cd6e2161d4864df4d4863dfe8" category="list-text">Exibe o número de eventos de latência encontrados nos sistemas de arquivos selecionados. Esta informação aparece somente se o monitoramento de latência estiver ativado.</block>
  <block id="eebb5c4c640c8d5aae10e93f05ea6459" category="list-text">O Workload Factory adiciona automaticamente mais espaço em SSD quando o uso atinge os limites definidos. Ele gerencia isso sozinho, então não é necessário nenhum trabalho manual. Isso funciona bem para ambientes que preferem o gerenciamento automático.</block>
  <block id="95be91e904bdbc9b99df160d0e2cb98f" category="list-text">O Workload Factory analisa como você usa seus SSDs e sugere quando aumentar a capacidade. Você revisa essas sugestões e decide se deseja aplicá-las. Isso mantém você no controle total das alterações de capacidade enquanto ainda se beneficia da análise automatizada.</block>
  <block id="9aed0efec1adbd817d3bf632ef55c78c" category="list-text">O sistema não fornece recomendações de capacidade nem executa ações automatizadas. Use esta opção se você quiser gerenciar a capacidade por conta própria.</block>
  <block id="81ebcda90587ec5bdc2f579d8e2ced58" category="paragraph">Quando o Workload Factory está no modo Automate ou Recommend, ele verifica automaticamente cada sistema de arquivos Amazon FSx for ONTAP e executa um algoritmo de recomendação de capacidade. O sistema faz uma varredura a cada 24 horas para verificar se a capacidade do SSD deve ser ajustada.</block>
  <block id="c3a8bcc1273489aff39484b64fd9efe7" category="list-text">Você recebe uma notificação imediata com base nas suas configurações de notificação do Workload Factory.</block>
  <block id="6e95ed505105923898fa6b95ad157d5b" category="list-text">Identifique sistemas de arquivos com recomendações filtrando a tabela Clusters usando as colunas **Último carimbo de data/hora de aumento de SSD** ou **Última descrição de aumento de SSD**.</block>
  <block id="a3eb814e72de4d40c0767efe37beafe1" category="list-text">A interface mostra o número total de sistemas de arquivos que atualmente possuem recomendações ativas.</block>
  <block id="f7f59f0b5632d026e80fe90b1eec8f63" category="list-text">A porcentagem de uso do SSD que aciona recomendações de capacidade ou ações de automação. Por exemplo, um limite de 80% significa que recomendações ou ações ocorrem quando o uso do SSD atinge 80%. Essa configuração está disponível nos modos Recommend e Automate.</block>
  <block id="d5a40446a028d90d5bf46fe40624722d" category="paragraph">Você pode definir esses parâmetros para cada sistema de arquivos individualmente ou usar a edição em massa para aplicar as mesmas configurações a vários sistemas de arquivos.</block>
  <block id="1b07a2acaea0fa364496ba3afb977975" category="paragraph">O gráfico de utilização do SSD indica quando o sistema fez recomendações de capacidade ou executou ações automatizadas. Esses indicadores mostram como o algoritmo de gerenciamento de capacidade se comportou ao longo do tempo.</block>
  <block id="bcdcc983b6c844f18e3b8d80d5e41c82" category="list-text">Aparecem quando o sistema detecta que é necessária mais capacidade de SSD. Se a capacidade não tiver sido aumentada, esses pontos podem aparecer a cada 30 minutos. O gráfico mostra cada ponto de decisão quando possível. Se o intervalo de tempo selecionado for muito denso, os pontos são agrupados.</block>
  <block id="47daf1022723b90d90f96e2d735e2267" category="list-text">Aparecem quando o sistema de automação tenta aumentar a capacidade do SSD. Indicam se a ação foi bem-sucedida ou falhou.</block>
  <block id="5d75c0e68111b8bb5d2e043a495c6e39" category="paragraph">Utilize o gráfico de histórico de uso do SSD para:</block>
  <block id="9515f88eb47a770a2eae21e430e5b3ff" category="list-text">Veja com que frequência você precisa alterar o tamanho do armazenamento</block>
  <block id="636b46858a77c024b299e23ec3450d1d" category="list-text">Decida se o modo de automação ou o modo de recomendação se adapta melhor aos seus padrões de uso</block>
  <block id="8f7dd701bc99cfd3341be0c1576bc3cb" category="list-text">Identifique faltas de armazenamento recorrentes</block>
  <block id="95d670db173235e17902f2abcc7fa820" category="list-text">Planeje as necessidades futuras de armazenamento com base no crescimento ao longo do tempo</block>
  <block id="7786fe86c082d1ad3faa3ffc88d5825a" category="list-text">Investigue por que as tentativas de automação falharam</block>
  <block id="ecd04f6e3ea70c8cbef47f9d736d5887" category="paragraph">O painel de controle de Projetos permite que administradores de TI e gerentes de projeto vejam como os projetos utilizam o armazenamento nos sistemas de arquivos e volumes do Amazon FSx para ONTAP. Ele exibe padrões de uso de armazenamento para que você possa identificar os projetos que mais consomem recursos, monitorar custos e ajustar o armazenamento antes que problemas de capacidade ou desempenho afetem as simulações de EDA.</block>
  <block id="6790f5516d6a744e16b5402fe8548b90" category="paragraph">O painel de Projetos exibe as métricas do CloudWatch para todos os volumes do FSx for ONTAP vinculados às suas credenciais da AWS. Você pode criar até cinco filtros usando tags da AWS para organizar e visualizar os dados por projeto, equipe, aplicativo ou outras categorias.</block>
  <block id="674175141aae4ed6b1d70f4028c534c7" category="list-text">Planeje a capacidade e entenda os custos</block>
  <block id="6269ff71ea34291bb96ffb809d040ae2" category="list-text">Use os dados para decidir como alocar recursos</block>
  <block id="91cc08100522ff19099fd8856602c33d" category="list-text">Identifique projetos que utilizam muitos recursos</block>
  <block id="28fd010a9a8f4c4f18390efe89f85635" category="list-text">Acompanhe os custos por projeto ou equipe</block>
  <block id="6cf93f8d896825b952a7c28a2f140c89" category="list-text">Ajuste o armazenamento antes que ocorram problemas</block>
  <block id="b0b3e6d1f159058994d4616d70f74763" category="paragraph">Os filtros personalizados ajudam você a organizar os dados do painel de controle de acordo com a forma como sua organização funciona. Defina filtros por projeto, equipe ou centro de custos para que você possa encontrar rapidamente os dados de que precisa sem precisar vasculhar informações não relacionadas. Isso torna mais fácil planejar a capacidade, acompanhar os custos e monitorar o desempenho.</block>
  <block id="e102945137469e0bd9ccf447024021da" category="paragraph">Você pode configurar até cinco filtros personalizados com base em suas tags da AWS.</block>
  <block id="ac6df34dfdd25c27ccee6a46817afd20" category="paragraph">Se você não configurar nenhum filtro personalizado, os filtros padrão — sistema de arquivos, tipo de volume e intervalo de tempo — ainda estarão disponíveis, assim você pode visualizar e usar seus painéis.</block>
  <block id="ec3be352b89c1761324d2bf55f8399af" category="paragraph">Para usar filtros personalizados, adicione tags da AWS aos seus volumes do FSx para ONTAP que atendam às suas necessidades, como tags para projetos, equipes ou unidades de negócios.</block>
  <block id="260e5e308fc0c9111aa37238a331ca41" category="paragraph">A visualização Total (padrão) mostra métricas combinadas de todos os volumes que correspondem aos filtros selecionados. Ela oferece uma visão geral rápida do desempenho geral do armazenamento, incluindo capacidade total, IOPS e taxa de transferência.</block>
  <block id="b95c07c940e842e659c11046cd8feb4d" category="paragraph">A visualização de volumes mostra o desempenho de volumes individuais ao longo do tempo. Ela exibe os 10 principais volumes para cada métrica. Isso ajuda você a ver quais volumes usam mais recursos e como eles se comportam durante o período selecionado.</block>
  <block id="8d01cc7b4bc9d12be6a6c4b8942cae6a" category="list-text">Descubra o que está prejudicando o desempenho</block>
  <block id="8644c738fc9c8095f7ba36bda4018504" category="list-text">Identifique os volumes de armazenamento que podem precisar ser redimensionados</block>
  <block id="0299b336542701cccbf4727353fafb6d" category="list-text">Veja quais projetos ou cargas de trabalho estão utilizando mais recursos</block>
  <block id="456a947e9547d010c7b158d878d435bb" category="paragraph">Quando os mesmos volumes aparecem em várias métricas, o painel usa as mesmas cores na legenda para que você possa acompanhar facilmente esses volumes em diferentes métricas.</block>
  <block id="04bf2aa98e8d18ad472023065bc02b58" category="paragraph">Passe o cursor sobre o gráfico para ver os valores exatos em momentos específicos. Isso ajuda você a associar as alterações de desempenho a eventos ou períodos de tempo. Os dados detalhados podem ajudar você a encontrar problemas de desempenho, confirmar que as otimizações funcionaram e explicar o uso de recursos a outras pessoas.</block>
  <block id="2c9c01f739bda3b88955518e1a8bd5f6" category="doc">Avisos legais para Workload Factory for EDA</block>
  <block id="ecef6dbbde04af3b41133a448afc36be" category="paragraph">Defina limites de latência para identificar e resolver proativamente problemas de desempenho antes que eles afetem o tempo de execução da simulação. Configure alertas de aviso e críticos, configure notificações por e-mail ou SNS para receber alertas em tempo real, aproveite a análise básica automatizada e, opcionalmente, habilite a análise de IA para cenários complexos configurando um ARN de modelo do Amazon Bedrock.</block>
  <block id="9524723f7ae06bcfcde3bd095351914f" category="admonition">As credenciais da AWS também são necessárias para usar o recurso de monitoramento de latência, que coleta métricas do CloudWatch para análise de desempenho de volume. Para receber notificações de eventos de latência, configure as preferências de notificação nas configurações do Workload Factory. Para habilitar a análise opcional de IA para cenários de latência complexos, você também deve fornecer um ARN de modelo do Amazon Bedrock. <block ref="9a573596af789d1f770a6210c953bdc7" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="c6fcda3d315da3ee7fd5818580b95ce2" category="paragraph">Ative o painel Visão geral para começar a coletar métricas do CloudWatch para seus sistemas de arquivos FSx for ONTAP. O painel permite que você veja a integridade do cluster, a capacidade e a taxa de transferência em um só lugar.</block>
  <block id="56ec2175657135172133d058c441dd94" category="paragraph">Após o Workload Factory verificar as credenciais com permissões de visualização, ative o painel para começar a coletar métricas do CloudWatch para seus sistemas de arquivos FSx for ONTAP.</block>
  <block id="d13a18ba5d5fe55df783d45bf87a6b38" category="admonition">Após você dar seu consentimento, a coleta de métricas pode levar algum tempo. O painel de controle notificará você enquanto a primeira coleta estiver em andamento.</block>
  <block id="7b76cd809591b8cb2b82a5d96bf92502" category="paragraph">O Workload Factory começa a coletar métricas do CloudWatch para todos os sistemas de arquivos FSx for ONTAP vinculados às suas credenciais da AWS. O painel é preenchido conforme as métricas ficam disponíveis. Uma notificação aparece enquanto a coleta de dados ainda está em andamento.</block>
  <block id="7166341e6629a086fb60bd72086a1b38" category="summary">Visualize e analise eventos de latência para encontrar problemas de desempenho com volumes FSx for ONTAP. Use a análise básica automática e a análise opcional por IA para identificar a causa raiz e soluções sugeridas.</block>
  <block id="8a362591ef9c6b566a626a00a92fbba2" category="paragraph">Veja os atrasos detectados e use ferramentas automatizadas para encontrar a causa e corrigir o baixo desempenho em seus volumes FSx for ONTAP.</block>
  <block id="f711be5333bd85de02b523276cc8cb8c" category="paragraph">A tabela de eventos de latência mostra todos os eventos de aviso e críticos das últimas 72 horas em um só lugar.</block>
  <block id="84a69f3e383f767a2d335d822b6e989c" category="list-text">Apenas a violação mais recente para cada volume é exibida. Violações anteriores para o mesmo volume não são exibidas.</block>
  <block id="3378724912de6e334800d398b5316fcf" category="list-text">Os eventos aparecem mesmo sem um link de sistema de arquivos. Um link é necessário para visualizar detalhes básicos de análise ou executar análise de IA.</block>
  <block id="132c7aceca8c73d5c769da788336b55b" category="paragraph">A análise básica ajuda você a encontrar rapidamente o que está causando lentidão sem precisar investigar manualmente.</block>
  <block id="7468d6830cb23bfdfd8742183eb2b05f" category="list-text">*Visão geral*: Exibe resultados básicos que identificam qual componente está causando o atraso</block>
  <block id="b4d17021d2fd4f6f0b2d385551078ec1" category="paragraph">A aba *Visão geral* exibe os resultados de uma análise automática. Se o arquivo estiver vinculado ao sistema de arquivos, ela mostra um detalhamento dos componentes e indica qual deles está causando a demora. Se não houver vínculo, você será solicitado a adicionar um.</block>
  <block id="9b7634cd203249c15963dfbf6e385742" category="paragraph">Se um ARN de modelo do Amazon Bedrock estiver configurado, a guia **Visão geral** permite que você execute análises de IA em dados e cenários de cluster. Se o Bedrock não estiver configurado, a guia exibe um link para a página de configuração de Storage Workloads para esse sistema de arquivos, onde você pode configurar o acesso ao Bedrock.</block>
  <block id="91189500d01b54cfc4e5b51a57725e2d" category="paragraph">A aba **Ao longo do tempo** exibe gráficos interativos das métricas do CloudWatch para o volume afetado. Esses gráficos mostram latência, IOPS e taxa de transferência ao longo do tempo. Eles exibem métricas de leitura ou gravação, dependendo de qual alarme disparou o evento. Você pode escolher diferentes intervalos de tempo (1H, 3H, 12H, 24H, 72H) e usar um filtro para visualizar todas, leitura, gravação ou operações de metadados.</block>
  <block id="0a59976bcdf12b05f8003b9abf1bba03" category="paragraph">Para obter instruções detalhadas sobre como usar os gráficos, consulte <block ref="6ebd25eb4c135c18dd20612e63ec5166" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="99515c8f20938128355a8ab92321b752" category="list-text">Consulte a guia *Visão geral*. Se um link estiver conectado, abra a análise detalhada do componente para ver de onde vem o atraso. Se nenhum link estiver conectado, selecione o aviso para conectar um para que você possa analisar os componentes.</block>
  <block id="64bdd7457fca2682d76127c1f3a1af51" category="list-text">Se a latência exigir uma investigação mais aprofundada, como possíveis problemas de dados ou de cluster, execute a análise de IA.</block>
  <block id="baabc288be01830359f768fb417acd0d" category="section-title">Executar análise de IA</block>
  <block id="fef5556b92f893491a43dafa9f8d0a61" category="paragraph">A análise por IA proporciona uma investigação mais aprofundada para determinar a causa raiz específica e possíveis medidas de remediação.</block>
  <block id="de70637161ed14985a52197093b2fe0d" category="paragraph">Ao executar uma análise de IA, o sistema atualiza automaticamente os dados básicos de análise e os utiliza como entrada para a análise de IA.</block>
  <block id="c32a556228c48c9a5f8dd1095155182d" category="list-text">Se a fonte de latência for identificada como dados ou cluster, selecione *Analisar* para executar a análise de IA.</block>
  <block id="988f6f9e1ca459bc23b17e74878baf18" category="list-text">Revise os resultados incluindo:</block>
  <block id="2ee13e9159673165c37cf0d7f447b211" category="list-text">Siga os passos recomendados para corrigir o problema de latência.</block>
  <block id="5aa3b359f497fc0a5eeeb342451eeec1" category="list-text">Após efetuar as alterações, verifique a tabela de eventos de latência para confirmar se o problema foi resolvido.</block>
  <block id="064b74fea1cdacebab7e0dc88641bf4e" category="list-text">*Monitore tendências*: Verifique regularmente a tabela de eventos de latência para identificar padrões ou problemas recorrentes que possam indicar problemas de configuração.</block>
  <block id="ef622497150b9c041987a9ecb7e5e9be" category="list-text">*Use a análise de IA estrategicamente*: use a análise de IA ao revisar dados se a análise básica sugerir isso. A análise de IA pode revelar insights mais profundos para problemas complexos de desempenho que precisam de solução de problemas detalhada.</block>
  <block id="2378536f0c8de1c9b95a1bfc39f271fa" category="list-text">*Revisar eventos descartados*: Analise regularmente por que os eventos foram descartados para ver se os limites devem ser ajustados ou se o sistema pode ser aprimorado.</block>
  <block id="89cfa7714878d3bae6764f2493deccb7" category="paragraph">Após a detecção de um evento de latência, utilize o gráfico interativo para observar como a latência e o volume variam ao longo do tempo. Isso ajuda você a identificar padrões, verificar se o problema ocorre com frequência ou apenas uma vez e decidir como corrigi-lo com base nos dados.</block>
  <block id="42012da84b9ebf577ec707f6bd6c6459" category="paragraph">Você precisa ter <block ref="1a49b94c8c033bb71bcc3614a6b897ae" category="inline-link-macro-rx"></block> e pelo menos um evento de latência detectado. Você pode visualizar gráficos de desempenho se tiver credenciais da AWS. Para ver a discriminação dos componentes, você precisa de um link.</block>
  <block id="0b3449f810c0efda03af580ff808d4d1" category="paragraph">A aba *Ao longo do tempo* fornece gráficos de desempenho para ajudar você a analisar o comportamento do volume: latência, IOPS e throughput.</block>
  <block id="3bed9e81863506f9cf725b0d8ea890e8" category="paragraph">Os gráficos mostram as métricas do CloudWatch para o volume afetado. Todos os gráficos usam a mesma linha do tempo. Eles exibem automaticamente métricas de leitura ou gravação com base em qual alarme disparou o evento.</block>
  <block id="d33de6c2755f8403fea3ab90b1c8fd32" category="paragraph">Você pode alterar o intervalo de tempo para visualizar o desempenho em diferentes períodos. Você também pode alternar entre Todas, Leitura, Gravação ou Metadados.</block>
  <block id="5965da30ffd84e83309cf4cb698be165" category="paragraph">A visualização inclui:</block>
  <block id="160c7282ff96708bb896c257f7fde418" category="list-text">*Gráfico de latência*: Mostra os valores reais de latência (em milissegundos) coletados do CloudWatch ao longo do tempo, com linhas de limite e indicadores de violação.</block>
  <block id="f989e3bca766b7decfbd45bccb9baf8f" category="list-text">*Gráfico de IOPS*: Mostra a latência real em milissegundos do CloudWatch ao longo do tempo. As linhas de limite marcam os limites definidos e os marcadores mostram quando esses limites foram excedidos. Também mostra as operações por segundo com uma linha de limite e marcadores para violações anteriores. A atividade de leitura mostra DataReadOperations e a atividade de gravação mostra DataWriteOperations.</block>
  <block id="be50cc918f8276f9e1a58d2857fff12b" category="list-text">*Gráfico de taxa de transferência*: Mostra as taxas de transferência de dados. Para eventos de leitura, exibe DataReadBytes. Para eventos de gravação, exibe DataWriteBytes. Se **Metadados** estiver selecionado no filtro, o gráfico de taxa de transferência não exibirá dados.</block>
  <block id="da1c38787270bedae00107784704c362" category="list-text">*Linhas de limite*: Linhas horizontais tracejadas mostram os limites de aviso e críticos que você definiu nos gráficos de latência e IOPS.</block>
  <block id="a3decc514e892c846fe437f752de100a" category="list-text">*Indicadores de violação*: Marcadores visuais que mostram quando os limites foram excedidos e quantas vezes durante o período.</block>
  <block id="3d85dd323704153f28b89ce906a1cc51" category="list-text">*Detalhes da violação*: Para cada violação, visualize o atraso mediano, a porcentagem acima do limite, os dados do centro de atraso de QoS e o horário em que foi detectada.</block>
  <block id="da344642138017df11eaa3f2306d9cbd" category="list-text">Analise a visualização padrão, que mostra gráficos de desempenho para latência, IOPS e throughput nas últimas 3 horas.</block>
  <block id="e3a42503f88780c31b7d5c8afab7f115" category="list-text">Opcionalmente, use o filtro *Tipo* para alternar entre Todas, Leitura, Gravação ou Metadados. O padrão corresponde ao tipo de evento (Leitura para eventos de leitura, Gravação para eventos de gravação).</block>
  <block id="6497a3f9ceaf99e91fb4279ce8d0aee9" category="list-text">Altere o intervalo de tempo para revisar outros períodos e procurar padrões.</block>
  <block id="9019c3891a9f30f5e875e282b8fb3143" category="list-text">Confira as linhas de tendência para latência, IOPS e taxa de transferência. Os gráficos de IOPS e latência incluem linhas de limite para comparação.</block>
  <block id="566ae949dac7bd207465924a73708ce2" category="list-text">Procure por indicadores de violação nos gráficos. Esses marcadores aparecem quando os limites são excedidos várias vezes durante o período selecionado.</block>
  <block id="f94cc1eb094d62cc0163a4436e57f706" category="list-text">Para ver mais detalhes, passe o cursor sobre ou selecione um indicador de violação.</block>
  <block id="4ee7082f850ae24e840c1ee9af3f56af" category="paragraph">O gráfico mostra o número total de violações de advertência ou críticas durante o período selecionado.</block>
  <block id="da5f6ce733580dc0efac053cdb3c02a2" category="list-text">Veja se os problemas de latência acontecem uma vez ou se ocorrem repetidamente</block>
  <block id="33c0325e8a2128563ba4d249b71eac80" category="list-text">Identifique os horários do dia em que a latência é maior</block>
  <block id="c30c0bc3ebb09ae2a400e94d60d3b6ef" category="list-text">Determine se os picos de latência são de curta ou longa duração</block>
  <block id="160b08b76619548dc226e1be0f2bee50" category="list-text">Compare eventos de latência com padrões de carga de trabalho ou alterações do sistema</block>
  <block id="9674b9c64afd7c46e3c2a992f0619360" category="paragraph">Você pode ver como a latência do volume muda ao longo do tempo. Isso ajuda você a decidir se deve tomar alguma providência agora, alterar os limites de alerta ou verificar se há problemas no sistema.</block>
  <block id="b937c3f4ce20c3c70aa8101614121add" category="admonition">O gráfico de latência utiliza as métricas do CloudWatch. Essas podem ser ligeiramente diferentes dos dados do centro de atraso QoS do ONTAP, pois são coletadas de maneiras diferentes. Ambos são mostrados para fornecer uma visão mais completa.</block>
  <block id="1e010f64da8e49bc405d8e11ea8b14fa" category="paragraph">Utilize estas dicas ao analisar as alterações no tempo de resposta:</block>
  <block id="d648bc371ecfca3ec80a88cdb4944d2e" category="list-text">*Utilize vários períodos de tempo*: Observe os gráficos em diferentes intervalos de tempo para distinguir entre picos breves e desacelerações contínuas. Comece com a visualização de 24 horas para obter contexto geral. Em seguida, amplie para períodos mais curtos para examinar incidentes específicos ou mude para a visualização de 72 horas para identificar padrões diários.</block>
  <block id="db6b56a4c58df637e045df981f066cff" category="list-text">*Compare os limites visualmente*: Use as linhas de limite no gráfico para verificar se suas configurações de aviso e crítico se adequam à sua carga de trabalho. Se a latência frequentemente se aproxima do limite, mas não o ultrapassa, o limite pode estar muito alto. Se você observar muitos picos curtos que ultrapassam o limite, mas não afetam as operações, o limite pode estar muito sensível.</block>
  <block id="fd59d96f006f1a9061e5c8192a7caa7b" category="list-text">*Identifique padrões diários*: Use as visualizações de 24 e 72 horas para identificar padrões ao longo do dia. Se picos de latência ocorrerem nos mesmos horários, agende tarefas pesadas para períodos de menor movimento ou adicione mais capacidade para horários de pico.</block>
  <block id="61685469b8862a5a6d0253be01230881" category="list-text">*Diferencie os tipos de picos*: Picos curtos geralmente indicam problemas temporários, como breves disputas por recursos. Latência que permanece alta ao longo do tempo aponta para problemas mais profundos no sistema, como capacidade limitada ou problemas de configuração. Cada situação precisa de uma solução diferente.</block>
  <block id="00e9beaf46fad08f3de00736ecc9cb75" category="list-text">*Monitore as tendências após as alterações*: Após ajustar os limites, adicionar capacidade ou alterar as configurações, monitore o gráfico por pelo menos 72 horas para garantir que as alterações funcionaram.</block>
  <block id="62a34debf77a6128a6965a2a38f02a39" category="paragraph">Defina limites de aviso e críticos para latência de leitura e escrita para monitorar o desempenho do volume FSx for ONTAP. Você também pode ativar alertas por e-mail ou Amazon SNS para receber notificações em tempo real quando ocorrerem problemas de latência.</block>
  <block id="300b116cb80775fee186061f2db9383b" category="paragraph">Você precisa de pelo menos um FSx for ONTAP sistema de arquivos com volumes implantados em seu ambiente AWS.</block>
  <block id="c5b5706a9b0819cf12786c1caa809bef" category="paragraph">Para visualizar a decomposição de componentes na análise básica, você deve associar um link ao sistema de arquivos FSx for ONTAP. Sem um link, você ainda pode visualizar os gráficos de latência, IOPS e taxa de transferência. Se nenhum link já estiver associado, selecione *Associar link* em EDA, escolha se deseja criar um novo link ou associar um link existente e, em seguida, selecione *Continuar* para ir automaticamente para a página de criação de link em Storage workloads.</block>
  <block id="66b8b53d32c8c50e6fcd0dadc2aa901f" category="paragraph">(Opcional) Para usar a análise de IA, forneça um ARN de modelo do Amazon Bedrock nas configurações do Workload Factory. Sem ele, você ainda pode usar o monitoramento de latência e a análise básica.</block>
  <block id="59cbd9a4d580062062bfc4ff383f14c2" category="paragraph">Defina limites de aviso e críticos para leitura e gravação. O sistema verifica esses limites continuamente e envia um alerta quando eles são atingidos.</block>
  <block id="11fda7252f626757b0488cd577f27860" category="admonition">Defina o limite de eventos críticos acima do limite de aviso. Caso contrário, você não poderá salvar a configuração.</block>
  <block id="5a1211a74ff4c3bb3c0672678c971e1f" category="paragraph">O Workload Factory coleta métricas de latência para todos os volumes FSx for ONTAP vinculados às suas credenciais da AWS. Ele reúne essas métricas pelo menos a cada 20 minutos. Os volumes que excedem os limites definidos aparecem na tabela de eventos de latência.</block>
  <block id="14bf5360fe55779f5e2e14b0c58169e4" category="paragraph">Configure notificações por e-mail ou Amazon SNS para receber alertas quando alta latência for detectada. Você receberá uma notificação sempre que um volume exceder os limites que você definiu, assim você saberá imediatamente se houver um problema de desempenho.</block>
  <block id="d1b1c2aa5d228f69be0ebddab772256e" category="admonition">Se mais de 10 volumes forem afetados, o e-mail exibirá os 10 primeiros volumes e mostrará quantos volumes adicionais são afetados. Você pode visualizar todos os volumes afetados no console do Workload Factory.</block>
  <block id="95ae0d98cc5a0df87238eb0392c461da" category="paragraph">Após a configuração, você pode alterar seus limites a qualquer momento.</block>
  <block id="f40c1de6b7f8b45f157d4a9ef124471c" category="admonition">Defina o limite crítico acima do limite de aviso. Se você definir o limite crítico abaixo do limite de aviso, o sistema exibirá um erro.</block>
  <block id="ac22c34330e49f62c53fcf02daf9e068" category="list-text">*Defina limites realistas*: Defina limites que correspondam à sua carga de trabalho. Os valores padrão são um ponto de partida, mas você pode precisar ajustá-los de acordo com o seu ambiente.</block>
  <block id="faa8164807fee72dd36304f27f079f68" category="list-text">*Comece com os limites de aviso*: Analise primeiro os alertas de aviso para entender o desempenho normal e depois defina os limites críticos.</block>
  <block id="1535b73cfca58b5a7755ee2fbdb22c6e" category="list-text">*Considere cuidadosamente os intervalos de tempo*: Intervalos curtos (5-10 minutos) detectam problemas mais rapidamente, mas podem gerar mais alertas. Intervalos mais longos (15-20 minutos) reduzem alarmes falsos, mas podem detectar problemas mais tarde.</block>
  <block id="7ecccdb167f30be5f95190d38125542b" category="list-text">*Coordene os limites de IOPS e latência*: Ambas as condições devem ser atendidas. Se o limite de IOPS estiver definido muito alto, o sistema pode não enviar um alerta mesmo quando a latência estiver alta.</block>
  <block id="e5f87bedd721363ea2666e6081ff96d3" category="list-text">*Revisar eventos descartados*: revise regularmente por que os eventos foram descartados para verificar se os limites devem ser ajustados ou se os sistemas devem ser aprimorados.</block>
  <block id="6a6be354b7d59e04856bff019076ae22" category="paragraph">Configure filtros personalizados no painel de Projetos para organizar os dados de uma forma que corresponda ao funcionamento da sua empresa, como por projeto, equipe ou centro de custos. Isso facilita ver claramente os custos, identificar quais recursos usam mais capacidade e tomar melhores decisões sobre orçamentos e equipe. Quando os filtros correspondem à estrutura da sua organização, você pode encontrar rapidamente os dados de que precisa e gerenciar a capacidade, os custos e o desempenho com mais eficiência.</block>
  <block id="f276cde59914747320635514c7a2093a" category="paragraph">Para usar filtros personalizados, adicione tags da AWS aos seus volumes FSx for ONTAP de acordo com suas necessidades, como tags para projetos, equipes ou unidades de negócios.</block>
  <block id="94fc66a1a794d6f967d084d1b6d64425" category="admonition">Somente o primeiro administrador que acessar o painel de controle de Projetos pode criar, alterar ou excluir filtros personalizados. Todos os outros usuários, incluindo outros administradores, só podem visualizar os filtros.</block>
  <block id="92a4d0e583ec0b4e41a8f988aff3eb42" category="paragraph">Você pode configurar até cinco filtros personalizados usando suas tags da AWS. Cada filtro precisa do seguinte: um rótulo de filtro, uma chave de tag da AWS e um tipo de seleção (única ou múltipla).</block>
  <block id="13ca4d38a549dd80154f6c31ff972f26" category="paragraph">Se você não configurar nenhum filtro personalizado, os filtros padrão, sistema de arquivos, tipo de volume e intervalo de tempo, continuarão disponíveis, assim você pode continuar visualizando e usando seus painéis.</block>
  <block id="87f0c9dedf72ec5858b069afcb6474bf" category="admonition">Os filtros aparecem no painel na ordem em que você os definiu. Coloque os filtros que você usa com mais frequência no topo para facilitar o acesso.</block>
  <block id="018b86ea23a301b6964d68c015f28735" category="paragraph">Ao aplicar essas tags, o Workload Factory começa a coletar e exibir as métricas do CloudWatch. Seu painel de controle então ajuda você a organizar recursos, acompanhar custos e filtrar itens de acordo com suas necessidades.</block>
  <block id="46220b67a512908bf4486784f983f3cb" category="paragraph">Use o painel Visão geral para verificar a integridade e a capacidade dos seus sistemas de arquivos FSx for ONTAP. Você pode filtrar os dados, ver recomendações de capacidade, ajustar as configurações de capacidade do SSD e analisar as tendências de desempenho para ajudar a decidir onde alocar volumes e quando aumentar a capacidade.</block>
  <block id="3add6a53fd27e48c56df398ecbb78292" category="paragraph">Use os filtros na parte superior do painel para visualizar sistemas de arquivos específicos. Os filtros se aplicam às seções de latência, utilização, eventos ONTAP e à tabela de clusters.</block>
  <block id="9a30a7ccabea3f518b310e693e0fc96d" category="paragraph">Na parte superior do painel, você vê um resumo da integridade e da atividade dos sistemas de arquivos que você selecionou. Isso aparece somente quando pelo menos um link FSx for ONTAP está conectado aos seus sistemas de arquivos.</block>
  <block id="ae3614d3cd65ac5c752d924e02a1fa78" category="paragraph">O Workload Factory executa automaticamente uma recomendação de capacidade para cada sistema de arquivos FSx for ONTAP. Você pode encontrar sistemas de arquivos com recomendações filtrando a tabela Clusters.</block>
  <block id="5b9d5469c481b2fd86bb70731779a54a" category="paragraph">Para cada sistema de arquivos, escolha como a capacidade do SSD é gerenciada: receba recomendações manuais ou permita o dimensionamento automático.</block>
  <block id="1c08c9ffdcf47e8352d0dcea15aa6e82" category="list-text">*Recomendar*: Obtenha recomendações de capacidade que você revisa e aplica manualmente</block>
  <block id="75be33f2f4cc39082bea6e44e8406df7" category="paragraph">O sistema de arquivos alterna imediatamente para o novo modo. Se você escolher Recomendar ou Automatizar, o sistema usa as configurações definidas para analisar a capacidade de storage e tomar decisões.</block>
  <block id="d5bb16d68714d3db13fbab892226cb41" category="paragraph">Altere as configurações de capacidade do SSD para vários sistemas de arquivos ao mesmo tempo, assim as mesmas configurações serão aplicadas em todos os seus clusters.</block>
  <block id="60515a553e6eb79b08bb8285ab90f14e" category="list-text">Se todos os sistemas de arquivos selecionados usarem as mesmas configurações, essas configurações aparecerão como padrão na caixa de diálogo de edição.</block>
  <block id="167cf84f26c8db07780538e5c9c2a1a6" category="list-text">Se algum sistema de arquivos selecionado estiver no modo None, valores padrão serão preenchidos na caixa de diálogo.</block>
  <block id="31bbbab643d141284e55ffdabc79d809" category="list-text">Se os valores dos parâmetros forem diferentes entre os sistemas de arquivos selecionados, os valores padrão serão exibidos na caixa de diálogo.</block>
  <block id="65bd457971cf8d44b2a0e065d040b668" category="paragraph">Use o gráfico de utilização do SSD para ver como o uso do storage muda ao longo do tempo e identificar padrões.</block>
  <block id="adcae559988943cef6bf4b9ce78904b2" category="list-text">*Pontos de decisão da automação*: O sistema de automação tentou aumentar a capacidade do SSD. Esses pontos mostram se a ação foi bem-sucedida ou falhou.</block>
  <block id="27e86a81d2f78cd7f4181479163bbbeb" category="paragraph">A tabela de clusters fornece uma visão detalhada de cada sistema de arquivos FSx for ONTAP com métricas de desempenho e uso.</block>
  <block id="27a39463cff24c056326230d2490c6d4" category="list-text">*Monitoramento regular*: Verifique o painel de controle com frequência para identificar tendências antes que se tornem problemas.</block>
  <block id="849da6653ce7bf79c189bb41b1834198" category="list-text">**Defina limites claros**: escolha limites de gerenciamento de SSD que se adequem à sua carga de trabalho e aos seus planos de capacidade.</block>
  <block id="5f387dd12e491b49648cab4ae9d1263e" category="list-text">**Use filtros**: aplique filtros de região e de conta para se concentrar nas partes da sua infraestrutura que você deseja revisar.</block>
  <block id="5e810eea3af8d4d51d6899ff557b31d2" category="list-text">**Consulte as recomendações rapidamente**: filtre a tabela Clusters por **Data e hora do último aumento de SSD** ou por descrição para encontrar sistemas de arquivos com recomendações de capacidade. Verifique-as e tome as medidas necessárias para evitar ficar sem espaço.</block>
  <block id="9c4d4827772eaa05e6c2cafcf423f1ae" category="list-text">**Escolha o modo correto**: Use o modo **Recomendar** se você quiser aprovar as alterações de capacidade você mesmo. Use o modo **Automação** se você quiser que o sistema gerencie a capacidade automaticamente.</block>
  <block id="7780e54da604364e93f91b1ab2a73f3e" category="list-text">**Observe os pontos de decisão**: verifique os pontos de decisão nos gráficos de capacidade para ver como o sistema está tomando decisões e confirme se as configurações atendem às suas necessidades.</block>
  <block id="bbfdb9c9eb2013e51184ee47b811d284" category="list-text">**Edição em massa**: Ao gerenciar vários sistemas de arquivos, use a edição em massa para manter as configurações de capacidade consistentes.</block>
  <block id="0828a499bedded78f0e58a1aaac8fc54" category="paragraph">Use o painel de controle de Projetos para monitorar o uso de storage em seus sistemas de arquivos e volumes do FSx for ONTAP. Filtre os dados por projeto, equipe ou aplicativo. Visualize o desempenho geral e por volume para ajudar a planejar a capacidade e usar os recursos de forma mais eficiente.</block>
  <block id="6feca8836221824749b3de5d47b2f6c3" category="paragraph">A filtragem permite que você se concentre em grupos específicos de recursos de storage. Isso facilita a identificação de tendências, a detecção de problemas e a criação de relatórios para as partes interessadas. Ao usar vários filtros em conjunto, você pode responder a perguntas específicas, como: "Quanto storage a equipe do projeto ASIC está usando?" ou "Quais volumes na região US-West têm o maior número de IOPS?"</block>
  <block id="ab9c9a87abc6a80362a1e681ade6ed57" category="paragraph">Analisar o desempenho do volume total e dos volumes individuais ajuda você a planejar a capacidade e melhorar o desempenho. A visualização Total mostra as tendências gerais. A visualização de Volume ajuda você a encontrar volumes específicos que podem precisar de atenção, ajuste ou mais recursos.</block>
  <block id="c9a737c7e76f49e8987e459c3c8b1c8e" category="paragraph">A visualização Total mostra métricas combinadas de todos os volumes que correspondem aos seus filtros.</block>
  <block id="83e4bc80ddeac78db580b6d9774d8e02" category="list-text">Abra a aba **Projeto** e certifique-se de que a aba **Total** esteja selecionada. Esta é a visualização padrão.</block>
  <block id="4e168fc5b2b32eb71c211e0663249a41" category="list-text">Use esta visualização para observar tendências e planejar quanta capacidade você precisará no futuro.</block>
  <block id="719a203fccaf0b20be4bb1e4781dd4b4" category="paragraph">A visualização de Volume mostra como cada volume está performando ao longo do tempo. Ela destaca os 10 principais volumes para cada métrica.</block>
  <block id="fdfef312f1d1659ebad529fb9770a85b" category="list-text">Na aba **Projeto**, selecione a aba **Volume**.</block>
  <block id="e2345266421d9c6130f90a4d3bdd6d9d" category="admonition">Se você tiver mais de 10 volumes, o restante não aparecerá na visualização detalhada.</block>
  <block id="2ae0bc069cbf3845359c62fbafe0a28a" category="list-text">Use a legenda para identificar cada volume. Os mesmos volumes usam as mesmas cores em todas as métricas para que você possa rastreá-los facilmente.</block>
  <block id="2059ac9991ac1f345dc080681c8585fc" category="paragraph">Utilize esses dados para:</block>
  <block id="2f7ef1eafa51eb4fd48400b3bb6e9786" category="list-text">Analisar padrões de uso</block>
  <block id="a9ac4303799246eab462e4b10fecc21b" category="list-text">Identifique possíveis gargalos</block>
  <block id="18891b587dc7f9f2d2ff54131857185d" category="list-text">Encontre volumes que possam precisar ser redimensionados</block>
  <block id="110f54166e811e76b0c4a280710c3126" category="list-text">Veja quais projetos ou cargas de trabalho utilizam mais recursos</block>
  <block id="906e5159ce25644060aca98ba105ce8a" category="list-text">Verifique o painel regularmente para identificar padrões antes que eles se transformem em problemas.</block>
  <block id="b7539138a16feb97eadf91dd02059566" category="list-text">Utilize vários filtros simultaneamente para responder a perguntas específicas sobre como os recursos estão sendo usados.</block>
  <block id="2a443ef20598d2f122c2acddd287a44f" category="list-text">Analise ambas as perspectivas: use Total para planejar a capacidade e Volume para encontrar e corrigir problemas.</block>
  <block id="41dcf5dd5984e3584ac92ec73654855e" category="list-text">Altere o intervalo de tempo para verificar se as mudanças são normais ou fazem parte de uma tendência crescente.</block>
  <block id="06557d42c1d11c10994b04fb503bc5ea" category="list-text">Registre os níveis normais de desempenho para que seja mais fácil identificar comportamentos incomuns posteriormente.</block>
  <block id="910779fa193225b42eb7f118f9e0fbf8" category="list-text">Utilize o que você aprende com os dados para ajustar recursos, redimensionar volumes ou melhorar o desempenho antes que as cargas de trabalho sejam afetadas.</block>
  <block id="52c4cfa377c69894b03ee8c538f7d3c7" category="section-title">5 de julho de 2026</block>
</blocks>